sent_idx,word_idx,word,word_id,truth
0,0,af:Sy,10490,O
0,1,af:ander,1657,O
0,2,af:seun,9672,O
0,3,"af:,",450,O
0,4,af:Swjatopolk,10489,B-PER
0,5,"af:,",450,O
0,6,af:was,11903,O
0,7,af:die,3304,O
0,8,af:resultaat,9125,O
0,9,af:van,11179,O
0,10,af:’n,12430,O
0,11,af:buite-egtelike,2689,O
0,12,af:verhouding,11322,O
0,13,af:.,465,O
1,0,af:AANSTUUR,1292,O
1,1,af:Eerste,3616,B-ORG
1,2,af:Meksikaanse,7128,I-ORG
1,3,af:Keiserryk,5976,I-ORG
2,0,af:',6,O
2,1,af:'',7,O
2,2,af:Sergio,9651,B-PER
2,3,af:Pérez,8912,I-PER
2,4,af:'',7,O
2,5,af:',6,O
3,0,af:gevind,4586,O
3,1,af:in,5461,O
3,2,af:die,3304,O
3,3,af:suide,10397,O
3,4,af:van,11179,O
3,5,af:Pole,8705,B-LOC
3,6,af:.,465,O
4,0,af:Quebecstad,8926,B-LOC
4,1,af:(,424,O
4,2,af:AF,1376,O
4,3,af:),425,O
5,0,af:Vermoor,11375,O
5,1,af:in,5461,O
5,2,af:’n,12430,O
5,3,af:boord,2530,O
5,4,af:naby,7535,O
5,5,af:Krasnodar-lughawe,6329,B-LOC
5,6,af:.,465,O
6,0,af:Higgerty,5175,O
6,1,af:van,11179,O
6,2,af:die,3304,O
6,3,af:Verenigde,11297,B-ORG
6,4,af:Party,8489,I-ORG
6,5,af:(,424,O
6,6,af:onbestrede,7992,O
6,7,af:),425,O
7,0,af:Woordvoerder,12182,O
7,1,af:van,11179,O
7,2,af:die,3304,O
7,3,af:Britse,2634,B-ORG
7,4,af:Statebond,10196,I-ORG
8,0,af:In,5461,O
8,1,af:Suid-Afrika,10374,B-LOC
8,2,af:kom,6181,O
8,3,af:dit,3366,O
8,4,af:voor,11661,O
8,5,af:vanaf,11180,O
8,6,af:Walvisbaai,11880,B-LOC
8,7,af:tot,10827,O
8,8,af:by,2748,O
8,9,af:Algoabaai,1569,B-LOC
8,10,af:.,465,O
9,0,af:Jacobus,5641,B-PER
9,1,af:Johannes,5742,I-PER
9,2,af:Venter,11239,I-PER
9,3,"af:,",450,O
9,4,af:politikus,8715,O
10,0,af:sodat,9943,O
10,1,af:die,3304,O
10,2,af:verantwoordelikheid,11252,O
10,3,af:vir,11570,O
10,4,af:die,3304,O
10,5,af:veroweringstog,11394,O
10,6,af:oorgegaan,8157,O
10,7,af:het,5153,O
10,8,af:na,7521,O
10,9,af:sy,10490,O
10,10,af:seun,9672,O
10,11,af:Ahasveros,1484,B-PER
10,12,af:.,465,O
11,0,af:São,10501,B-LOC
11,1,af:Paulo,8519,I-LOC
11,2,af:Lima,6683,B-LOC
11,3,af:Bogotá,2493,B-LOC
11,4,af:Rio,9183,B-LOC
11,5,af:de,3190,I-LOC
11,6,af:Janeiro,5670,I-LOC
11,7,af:Santiago,9473,B-LOC
11,8,af:de,3190,I-LOC
11,9,af:Chile,2907,I-LOC
11,10,af:Caracas,2825,B-LOC
11,11,af:Buenos,2683,B-LOC
11,12,af:Aires,1495,I-LOC
11,13,af:Salvador,9430,B-LOC
11,14,af:da,3085,I-LOC
11,15,af:Bahia,1923,I-LOC
11,16,af:Brasília,2599,B-LOC
11,17,af:Fortaleza,4034,B-LOC
11,18,af:Belo,2145,B-LOC
11,19,af:Horizonte,5318,I-LOC
12,0,af:Winterspele,12111,B-PER
12,1,af:2014,970,I-PER
12,2,af:-,451,O
12,3,af:Sotsji,10012,B-LOC
12,4,"af:,",450,O
12,5,af:Rusland,9335,B-LOC
13,0,af:Lionel,6699,B-PER
13,1,af:Abrahams,1339,I-PER
13,2,af:(,424,O
13,3,af:1928–2004,835,O
13,4,af:),425,O
13,5,"af:,",450,O
13,6,af:skrywer,9879,O
13,7,"af:,",450,O
13,8,af:digter,3328,O
13,9,"af:,",450,O
13,10,af:redakteur,9019,O
13,11,af:en,3744,O
13,12,af:uitgewer,11049,O
14,0,af:AANSTUUR,1292,O
14,1,af:Pous,8767,B-PER
14,2,af:Leo,6590,I-PER
14,3,af:XI,12258,I-PER
15,0,af:',6,O
15,1,af:'',7,O
15,2,af:Daniel,3136,B-PER
15,3,af:Ricciardo,9159,I-PER
15,4,af:'',7,O
15,5,af:',6,O
16,0,af:Hy,5403,O
16,1,af:doen,3395,O
16,2,af:krygsdiens,6383,O
16,3,af:by,2748,O
16,4,af:Ladysmith,6467,B-LOC
16,5,af:en,3744,O
16,6,af:vergesel,11306,O
16,7,af:genl,4382,O
16,8,af:.,465,O
17,0,af:Pan,8444,B-ORG
17,1,af:Africanist,1419,I-ORG
17,2,af:Congress,3008,I-ORG
17,3,af:of,7921,I-ORG
17,4,af:Azania,1880,I-ORG
18,0,af:',6,O
18,1,af:'',7,O
18,2,af:Noordwes-Universiteit,7819,B-ORG
18,3,af:'',7,O
18,4,af:',6,O
19,0,af:Die,3304,O
19,1,af:meeste,7107,O
19,2,af:mense,7152,O
19,3,af:is,5588,O
19,4,af:tydens,10985,O
19,5,af:die,3304,O
19,6,af:bewind,2337,O
19,7,af:van,11179,O
19,8,af:Josef,5769,B-PER
19,9,af:Stalin,10161,I-PER
19,10,af:na,7521,O
19,11,af:die,3304,O
19,12,af:kampe,5865,O
19,13,af:gestuur,4550,O
19,14,af:.,465,O
20,0,af:KwaZulu-Natal,6440,B-LOC
20,1,af:(,424,O
20,2,af:Pietermaritzburg,8612,B-LOC
20,3,af:),425,O
21,0,af:AANSTUUR,1292,O
21,1,af:Teenpous,10584,B-PER
21,2,af:Benedictus,2165,I-PER
21,3,af:XIV,12261,I-PER
22,0,af:',6,O
22,1,af:'',7,O
22,2,af:Westelike,12032,B-ORG
22,3,af:Provinsie,8873,I-ORG
22,4,af:'',7,O
22,5,af:',6,O
23,0,af:AANSTUUR,1292,O
23,1,af:Amadeus,1608,B-PER
23,2,af:I,5412,I-PER
23,3,af:van,11179,I-PER
23,4,af:Spanje,10040,I-PER
24,0,af:Universiteit,11117,B-ORG
24,1,af:van,11179,I-ORG
24,2,af:Wesleyan,12023,I-ORG
24,3,af:in,5461,I-ORG
24,4,af:Ohio,7931,I-ORG
25,0,af:Die,3304,O
25,1,af:terrein,10647,O
25,2,af:bied,2362,O
25,3,af:'n,416,O
25,4,af:pragtige,8775,O
25,5,af:uitsig,11065,O
25,6,af:oor,8140,O
25,7,af:die,3304,O
25,8,af:Sondagsriviervallei,9988,B-LOC
25,9,af:.,465,O
26,0,af:AANSTUUR,1292,O
26,1,af:Arbeidersparty,1741,B-ORG
26,2,af:(,424,I-ORG
26,3,af:Verenigde,11297,I-ORG
26,4,af:Koninkryk,6239,I-ORG
26,5,af:),425,I-ORG
27,0,af:Tydens,10985,O
27,1,af:die,3304,O
27,2,af:FIFA,3960,B-ORG
27,3,af:Sokker-Wêreldbekertoernooi,9957,I-ORG
27,4,af:in,5461,I-ORG
27,5,af:1986,932,I-ORG
27,6,af:wen,11980,O
27,7,af:hy,5403,O
27,8,af:die,3304,O
27,9,af:trofee,10891,O
27,10,af:vir,11570,O
27,11,af:sy,10490,O
27,12,af:land,6480,O
27,13,af:en,3744,O
27,14,af:word,12186,O
27,15,af:as,1796,O
27,16,af:die,3304,O
27,17,af:speler,10054,O
27,18,af:van,11179,O
27,19,af:die,3304,O
27,20,af:toernooi,10767,O
27,21,af:aangewys,1263,O
27,22,af:.,465,O
28,0,af:FC,3923,B-ORG
28,1,af:Barcelona,1974,I-ORG
28,2,af:(,424,O
28,3,af:',6,O
28,4,af:'',7,O
28,5,af:kampioene,5869,O
28,6,af:'',7,O
28,7,af:',6,O
28,8,af:),425,O
29,0,af:''Sien,315,O
29,1,af:die,3304,O
29,2,af:hoofartikel,5258,O
29,3,af:Evangelies-Augsburgse,3866,B-ORG
29,4,af:Kerk,6000,I-ORG
29,5,af:in,5461,I-ORG
29,6,af:Pole,8705,I-ORG
29,7,af:'',7,O
30,0,af:Die,3304,O
30,1,af:kerkgebou,6005,O
30,2,af:is,5588,O
30,3,af:geleë,4332,O
30,4,af:op,8232,O
30,5,af:die,3304,O
30,6,af:hoek,5211,O
30,7,af:van,11179,O
30,8,af:Eerstestraat,3621,O
30,9,af:en,3744,O
30,10,af:Sewendelaan,9684,O
30,11,"af:,",450,O
30,12,af:Roodepoort-Noord,9260,B-LOC
30,13,af:.,465,O
31,0,af:Sy,10490,O
31,1,af:was,11903,O
31,2,af:ook,8135,O
31,3,af:die,3304,O
31,4,af:bekende,2102,O
31,5,af:akteur,1519,O
31,6,af:en,3744,O
31,7,af:televisie-aanbieder,10610,O
31,8,af:Nico,7708,B-PER
31,9,af:Panagio,8445,I-PER
31,10,af:se,9548,O
31,11,af:ma,6837,O
31,12,af:.,465,O
32,0,af:**,426,O
32,1,af:James,5659,B-PER
32,2,af:Cameron,2812,I-PER
32,3,af:–,12421,O
32,4,af:''Avatar,39,O
32,5,af:'',7,O
33,0,af:Daniel,3136,B-PER
33,1,af:Cornelis,3025,I-PER
33,2,af:Boonzaier,2529,I-PER
33,3,af:(,424,O
33,4,af:1865–1950,733,O
33,5,af:),425,O
33,6,"af:,",450,O
33,7,af:spotprenttekenaar,10092,O
34,0,af:Athol,1833,B-PER
34,1,af:Fugard,4098,I-PER
34,2,"af:,",450,O
34,3,af:dramaturg,3470,O
34,4,"af:,",450,O
34,5,af:akteur,1519,O
34,6,af:en,3744,O
34,7,af:regisseur,9054,O
35,0,af:Die,3304,O
35,1,af:Britse,2634,B-ORG
35,2,af:Vloot,11605,I-ORG
35,3,af:het,5153,O
35,4,af:die,3304,O
35,5,af:probleem,8830,O
35,6,af:aansienlik,1277,O
35,7,af:verlig,11360,O
35,8,af:deur,3274,O
35,9,af:'n,416,O
35,10,af:vasmeerplek,11205,O
35,11,af:te,10570,O
35,12,af:bou,2570,O
35,13,af:in,5461,O
35,14,af:die,3304,O
35,15,af:Waterloobaai,11915,O
35,16,"af:,",450,O
35,17,af:1½,949,O
35,18,af:km,6141,O
35,19,af:oos,8203,O
35,20,af:van,11179,O
35,21,af:die,3304,O
35,22,af:mond,7338,O
35,23,af:van,11179,O
35,24,af:die,3304,O
35,25,af:Groot-Visrivier,4821,B-LOC
35,26,af:.,465,O
36,0,af:Hy,5403,O
36,1,af:het,5153,O
36,2,af:38,1045,O
36,3,af:keer,5969,O
36,4,af:vir,11570,O
36,5,af:die,3304,O
36,6,af:Springbokke,10099,B-ORG
36,7,af:gespeel,4526,O
36,8,"af:,",450,O
36,9,af:wat,11908,O
36,10,af:in,5461,O
36,11,af:daardie,3094,O
36,12,af:tyd,10982,O
36,13,af:'n,416,O
36,14,af:rekord,9088,O
36,15,af:was,11903,O
36,16,af:.,465,O
37,0,af:Die,3304,O
37,1,af:wildtuin,12074,O
37,2,af:se,9548,O
37,3,af:naam,7524,O
37,4,af:is,5588,O
37,5,af:afkomstig,1413,O
37,6,af:van,11179,O
37,7,af:die,3304,O
37,8,af:Sabie-,9393,B-LOC
37,9,af:en,3744,O
37,10,af:Sandriviere,9459,B-LOC
37,11,af:wat,11908,O
37,12,af:daardeur,3093,O
37,13,af:vloei,11603,O
37,14,af:.,465,O
38,0,af:Anneline,1690,B-PER
38,1,af:Kriel,6342,I-PER
38,2,af:(,424,O
38,3,af:1955-,891,O
38,4,af:),425,O
38,5,"af:,",450,O
38,6,af:skoonheidskoningin,9862,O
38,7,af:en,3744,O
38,8,af:Mej,7125,O
38,9,af:.,465,O
39,0,af:Sint,9779,B-ORG
39,1,af:Helena,5068,I-ORG
39,2,"af:,",450,I-ORG
39,3,af:Ascension,1800,I-ORG
39,4,af:en,3744,I-ORG
39,5,af:Tristan,10889,I-ORG
39,6,af:da,3085,I-ORG
39,7,af:Cunha,3065,I-ORG
40,0,af:Jon,5750,B-PER
40,1,af:Voight,11621,I-PER
40,2,af:–,12421,O
40,3,af:''Deliverance,96,O
40,4,af:'',7,O
41,0,af:Die,3304,O
41,1,af:naaste,7531,O
41,2,af:dorpie,3441,O
41,3,af:is,5588,O
41,4,af:Alicedale,1573,B-LOC
41,5,af:.,465,O
42,0,af:Kroasië,6354,B-LOC
42,1,af:eindig,3665,O
42,2,af:in,5461,O
42,3,af:die,3304,O
42,4,af:derde,3264,O
42,5,af:en,3744,O
42,6,af:Nederland,7626,B-LOC
42,7,af:in,5461,O
42,8,af:die,3304,O
42,9,af:vierde,11544,O
42,10,af:plek,8672,O
42,11,af:.,465,O
43,0,af:Manchester,6920,B-LOC
43,1,"af:,",450,I-LOC
43,2,af:New,7682,I-LOC
43,3,af:Hampshire,4931,I-LOC
44,0,af:AANSTUUR,1292,O
44,1,af:Laval,6535,B-LOC
44,2,"af:,",450,I-LOC
44,3,af:Quebec,8925,I-LOC
45,0,af:S.J.,9365,B-PER
45,1,af:du,3507,I-PER
45,2,af:Toit,10788,I-PER
45,3,af:hulle,5376,O
45,4,af:daar,3090,O
45,5,af:kom,6181,O
45,6,af:besoek,2259,O
45,7,af:en,3744,O
45,8,af:dienste,3310,O
45,9,af:gehou,4277,O
45,10,af:.,465,O
46,0,af:Dit,3366,O
46,1,af:kom,6181,O
46,2,af:voor,11661,O
46,3,af:in,5461,O
46,4,af:Oos-Afrika,8204,B-LOC
46,5,"af:,",450,O
46,6,af:Limpopo,6686,B-LOC
46,7,"af:,",450,O
46,8,af:Mpumalanga,7424,B-LOC
46,9,"af:,",450,O
46,10,af:KwaZulu-Natal,6440,B-LOC
46,11,af:en,3744,O
46,12,af:in,5461,O
46,13,af:'n,416,O
46,14,af:strook,10326,O
46,15,af:langs,6513,O
46,16,af:die,3304,O
46,17,af:kus,6424,O
46,18,af:tot,10827,O
46,19,af:by,2748,O
46,20,af:Uitenhage,11018,B-LOC
46,21,af:in,5461,O
46,22,af:die,3304,O
46,23,af:Oos-Kaap,8212,B-LOC
46,24,af:.,465,O
47,0,af:**,426,O
47,1,af:''12,8,O
47,2,af:'',7,O
47,3,af:(,424,O
47,4,af:Rusland,9335,B-LOC
47,5,af:),425,O
48,0,af:**,426,O
48,1,af:James,5659,B-PER
48,2,af:Woods,12164,I-PER
48,3,af:–,12421,O
48,4,af:''Salvador,303,O
48,5,af:'',7,O
49,0,af:David,3159,B-PER
49,1,af:Pieter,8610,I-PER
49,2,af:de,3190,I-PER
49,3,af:Villiers,11559,I-PER
49,4,af:Graaff,4741,I-PER
50,0,af:Chili,2908,B-LOC
50,1,af:(,424,O
50,2,af:1969-1976,913,O
50,3,af:),425,O
51,0,af:Sy,10490,O
51,1,af:word,12186,O
51,2,af:later,6526,O
51,3,af:as,1796,O
51,4,af:uitvoerende,11082,O
51,5,af:hoof,5256,O
51,6,af:van,11179,O
51,7,af:Transnet,10858,B-ORG
51,8,af:aangestel,1255,O
51,9,af:.,465,O
52,0,af:Nelson,7652,B-PER
52,1,af:Mandela,6926,I-PER
52,2,af:vir,11570,O
52,3,af:'n,416,O
52,4,af:wetenskapprojek,12043,O
52,5,af:ontvang,8113,O
52,6,af:.,465,O
53,0,af:Op,8232,O
53,1,af:die,3304,O
53,2,af:stel,10215,O
53,3,af:het,5153,O
53,4,af:sy,10490,O
53,5,af:Ian,5415,B-PER
53,6,af:Roberts,9198,I-PER
53,7,af:ontmoet,8098,O
53,8,af:.,465,O
54,0,af:AANSTUUR,1292,O
54,1,af:Hull,5375,B-LOC
54,2,"af:,",450,I-LOC
54,3,af:Quebec,8925,I-LOC
55,0,af:Hy,5403,O
55,1,af:was,11903,O
55,2,af:nie,7712,O
55,3,af:'n,416,O
55,4,af:biskop,2392,O
55,5,af:nie,7712,O
55,6,af:en,3744,O
55,7,af:ook,8135,O
55,8,af:nie,7712,O
55,9,af:'n,416,O
55,10,af:inwoner,5574,O
55,11,af:van,11179,O
55,12,af:Rome,9246,B-LOC
55,13,af:nie,7712,O
55,14,af:.,465,O
56,0,af:AANSTUUR,1292,O
56,1,af:Katedraal,5946,B-ORG
56,2,af:van,11179,I-ORG
56,3,af:Vilnius,11560,I-ORG
57,0,af:Danksy,3141,O
57,1,af:die,3304,O
57,2,af:dienste,3310,O
57,3,af:oor,8140,O
57,4,af:'n,416,O
57,5,af:lang,6499,O
57,6,af:tydperk,10987,O
57,7,af:van,11179,O
57,8,af:sestien,9665,O
57,9,af:jaar,5631,O
57,10,af:van,11179,O
57,11,af:dr.,3454,O
57,12,af:J.D.,5622,B-PER
57,13,af:du,3507,I-PER
57,14,af:Toit,10788,I-PER
57,15,af:en,3744,O
57,16,af:ds,3500,O
57,17,af:.,465,O
58,0,af:',6,O
58,1,af:'',7,O
58,2,af:Sauber,9499,B-ORG
58,3,af:'',7,O
58,4,af:',6,O
59,0,af:Pythagoras,8910,B-PER
59,1,af:het,5153,O
59,2,af:ook,8135,O
59,3,af:stemme,10224,O
59,4,af:gehoor,4276,O
59,5,af:.,465,O
60,0,af:Dit,3366,O
60,1,af:was,11903,O
60,2,af:ook,8135,O
60,3,af:die,3304,O
60,4,af:eerste,3616,O
60,5,af:keer,5969,O
60,6,af:dat,3153,O
60,7,af:hy,5403,O
60,8,af:teen,10578,O
60,9,af:die,3304,O
60,10,af:All,1577,B-ORG
60,11,af:Blacks,2406,I-ORG
60,12,af:gespeel,4526,O
60,13,af:het,5153,O
60,14,af:.,465,O
61,0,af:Dit,3366,O
61,1,af:lê,6825,O
61,2,af:in,5461,O
61,3,af:die,3304,O
61,4,af:Noordwestelike,7822,B-LOC
61,5,af:Federale,3927,I-LOC
61,6,af:Distrik,3364,I-LOC
61,7,af:.,465,O
62,0,af:Sy,10490,O
62,1,af:studeer,10334,O
62,2,af:dan,3132,O
62,3,af:maatskaplike,6849,O
62,4,af:werk,11994,O
62,5,af:aan,1224,O
62,6,af:die,3304,O
62,7,af:Randse,8988,B-ORG
62,8,af:Afrikaanse,1427,I-ORG
62,9,af:Universiteit,11117,I-ORG
62,10,af:en,3744,O
62,11,af:skryf,9875,O
62,12,af:in,5461,O
62,13,af:hierdie,5163,O
62,14,af:tyd,10982,O
62,15,af:vir,11570,O
62,16,af:''Heraut,167,O
62,17,af:'',7,O
62,18,af:se,9548,O
62,19,af:Kunsredaksie,6407,O
62,20,af:.,465,O
63,0,af:Juliana,5793,B-PER
63,1,af:(,424,O
63,2,af:regeer,9037,O
63,3,af:1948–1980,874,O
63,4,af:),425,O
63,5,af:het,5153,O
63,6,af:’n,12430,O
63,7,af:meer,7099,O
63,8,af:moederlike,7311,O
63,9,af:karakter,5916,O
63,10,af:gehad,4269,O
63,11,af:.,465,O
64,0,af:Kaapse,5815,B-LOC
64,1,af:Wynlande,12221,I-LOC
64,2,af:(,424,O
64,3,af:DC2,3167,O
64,4,af:),425,O
64,5,af:in,5461,O
64,6,af:die,3304,O
64,7,af:noorde,7804,O
65,0,af:Wenner,11986,O
65,1,af:van,11179,O
65,2,af:die,3304,O
65,3,af:FIFA,3960,B-ORG
65,4,af:Sokker-Wêreldbekertoernooi,9957,I-ORG
65,5,af:in,5461,I-ORG
65,6,af:2002,958,I-ORG
66,0,af:Indië,5478,B-LOC
66,1,af:het,5153,O
66,2,af:teen,10578,O
66,3,af:Asië,1807,B-LOC
66,4,af:gebots,4198,O
66,5,af:en,3744,O
66,6,af:die,3304,O
66,7,af:Himalaja,5184,B-LOC
66,8,af:gevorm,4597,O
66,9,af:.,465,O
67,0,af:die,3304,O
67,1,af:wynbedryf,12218,O
67,2,af:),425,O
67,3,"af:,",450,O
67,4,af:die,3304,O
67,5,af:vervoerstelsel,11484,O
67,6,"af:,",450,O
67,7,af:en,3744,O
67,8,af:die,3304,O
67,9,af:industriële,5486,O
67,10,af:ontwikkeling,8117,O
67,11,"af:,",450,O
67,12,af:is,5588,O
67,13,af:tydens,10985,O
67,14,af:die,3304,O
67,15,af:koloniale,6177,O
67,16,af:tydperk,10987,O
67,17,af:Blanke,2415,O
67,18,af:(,424,O
67,19,af:hoofsaaklik,5281,O
67,20,af:Franse,4067,B-LOC
67,21,af:),425,O
67,22,af:koloniste,6180,O
67,23,af:gelê,4349,O
67,24,af:.,465,O
68,0,af:Nog,7767,O
68,1,af:een,3599,O
68,2,af:is,5588,O
68,3,af:vir,11570,O
68,4,af:Durban,3540,B-LOC
68,5,af:beplan,2186,O
68,6,af:en,3744,O
68,7,af:daarna,3099,O
68,8,af:sou,10013,O
68,9,af:hy,5403,O
68,10,af:hopelik,5313,O
68,11,af:die,3304,O
68,12,af:Cambridge,2811,B-ORG
68,13,af:besoek,2259,O
68,14,af:.,465,O
69,0,af:Dijon,3332,B-LOC
69,1,af:(,424,O
69,2,af:AF,1376,O
69,3,af:),425,O
70,0,af:Fishers,3989,O
70,1,af:op,8232,O
70,2,af:Queenstown,8930,B-LOC
70,3,af:het,5153,O
70,4,af:nuwe,7862,O
70,5,af:Nagmaaltafels,7552,O
70,6,af:gemaak,4350,O
70,7,af:.,465,O
71,0,af:AANSTUUR,1292,O
71,1,af:Diana,3297,B-PER
71,2,"af:,",450,I-PER
71,3,af:Prinses,8821,I-PER
71,4,af:van,11179,I-PER
71,5,af:Wallis,11876,I-PER
72,0,af:Japan,5676,B-LOC
72,1,af:(,424,O
72,2,af:500,1078,O
72,3,af:000,487,O
72,4,af:),425,O
73,0,af:**,426,O
73,1,af:Akira,1508,B-PER
73,2,af:Kurosawa,6420,I-PER
73,3,af:–,12421,O
73,4,af:''Ran,288,O
73,5,af:'',7,O
74,0,af:AANSTUUR,1292,O
74,1,af:Montejo,7355,B-LOC
74,2,af:de,3190,I-LOC
74,3,af:Tiermes,10714,I-LOC
75,0,af:Hy,5403,O
75,1,af:word,12186,O
75,2,af:opgevolg,8273,O
75,3,af:(,424,O
75,4,af:nog,7767,O
75,5,af:voor,11661,O
75,6,af:sy,10490,O
75,7,af:dood,3427,O
75,8,af:),425,O
75,9,af:deur,3274,O
75,10,af:Pous,8767,B-PER
75,11,af:Eugenius,3851,I-PER
75,12,af:I,5412,I-PER
75,13,af:.,465,O
76,0,af:Sy,10490,O
76,1,af:dood,3427,O
76,2,af:het,5153,O
76,3,af:die,3304,O
76,4,af:verbrokkeling,11267,O
76,5,af:van,11179,O
76,6,af:die,3304,O
76,7,af:Kalmarunie,5851,B-LOC
76,8,af:van,11179,O
76,9,af:die,3304,O
76,10,af:drie,3481,O
76,11,af:koninkryke,6240,O
76,12,af:tot,10827,O
76,13,af:gevolg,4592,O
76,14,af:gehad,4269,O
76,15,af:.,465,O
77,0,af:St.,10120,B-ORG
77,1,af:Paulus,8520,I-ORG
77,2,af:se,9548,I-ORG
77,3,af:katedraal,5946,I-ORG
78,0,af:Suid-Georgië,10383,B-LOC
78,1,af:en,3744,I-LOC
78,2,af:die,3304,I-LOC
78,3,af:Suidelike,10399,I-LOC
78,4,af:Sandwicheilande,9461,I-LOC
79,0,af:AANSTUUR,1292,O
79,1,af:28ste,1010,B-ORG
79,2,af:Dinastie,3337,I-ORG
79,3,af:van,11179,I-ORG
79,4,af:Egipte,3641,I-ORG
80,0,af:SG,9692,B-ORG
80,1,af:Sonnenhof,9994,I-ORG
80,2,af:Großaspach,4844,I-ORG
81,0,af:Dit,3366,O
81,1,af:is,5588,O
81,2,af:een,3599,O
81,3,af:van,11179,O
81,4,af:die,3304,O
81,5,af:hoogste,5300,O
81,6,af:pieke,8601,O
81,7,af:in,5461,O
81,8,af:Europa,3856,B-LOC
81,9,af:.,465,O
82,0,af:Ambrose,1621,B-PER
82,1,af:Lomax,6735,I-PER
82,2,"af:,",450,O
82,3,af:fotograaf,4042,O
82,4,af:en,3744,O
82,5,af:apteker,1731,O
83,0,af:Dit,3366,O
83,1,af:word,12186,O
83,2,af:deur,3274,O
83,3,af:Transnet,10858,B-ORG
83,4,af:bestuur,2283,O
83,5,af:.,465,O
84,0,af:AANSTUUR,1292,O
84,1,af:North,7835,B-ORG
84,2,af:Head-vuurtoring,5025,I-ORG
84,3,"af:,",450,I-ORG
84,4,af:Saldanhabaai,9425,I-ORG
85,0,af:Met,7168,O
85,1,af:hulle,5376,O
85,2,af:neerlaag,7640,O
85,3,af:naby,7535,O
85,4,af:Yorktown,12287,B-LOC
85,5,af:was,11903,O
85,6,af:die,3304,O
85,7,af:stryd,10331,O
85,8,af:vir,11570,O
85,9,af:die,3304,O
85,10,af:Britte,2637,O
85,11,af:verlore,11364,O
85,12,af:.,465,O
86,0,af:Datum,3156,O
86,1,af:onbekend,7990,O
86,2,af:-,451,O
86,3,af:Sanlamgebou,9469,O
86,4,"af:,",450,O
86,5,af:Bloemfontein,2430,B-LOC
86,6,af:.,465,O
87,0,af:Die,3304,O
87,1,af:eenheid,3602,O
87,2,af:is,5588,O
87,3,af:beveel,2316,O
87,4,af:om,7961,O
87,5,af:by,2748,O
87,6,af:genl.,4383,B-PER
87,7,af:De,3190,I-PER
87,8,af:la,6455,I-PER
87,9,af:Rey,9139,I-PER
87,10,af:by,2748,O
87,11,af:Scholtznek,9521,O
87,12,af:aan,1224,O
87,13,af:te,10570,O
87,14,af:sluit,9909,O
87,15,af:om,7961,O
87,16,af:die,3304,O
87,17,af:twee,10963,O
87,18,af:Krupp,6381,O
87,19,af:veldkannonne,11228,O
87,20,af:te,10570,O
87,21,af:verdedig,11274,O
87,22,af:.,465,O
88,0,af:Die,3304,O
88,1,af:historiese,5193,O
88,2,af:stadskern,10156,O
88,3,af:van,11179,O
88,4,af:Salzburg,9432,B-LOC
89,0,af:Sy,10490,O
89,1,af:beduidendste,2053,O
89,2,af:verteenwoordiger,11456,O
89,3,af:was,11903,O
89,4,af:Adam,1349,B-PER
89,5,af:Mickiewicz,7202,I-PER
89,6,af:.,465,O
90,0,af:Spanje,10040,B-LOC
90,1,af:eindig,3665,O
90,2,af:in,5461,O
90,3,af:die,3304,O
90,4,af:derde,3264,O
90,5,af:plek,8672,O
90,6,af:en,3744,O
90,7,af:Suid-Afrika,10374,B-ORG
90,8,af:in,5461,O
90,9,af:die,3304,O
90,10,af:vierde,11544,O
90,11,af:plek,8672,O
90,12,af:.,465,O
91,0,af:',6,O
91,1,af:'',7,O
91,2,af:Jenson,5700,B-PER
91,3,af:Button,2740,I-PER
91,4,af:'',7,O
91,5,af:',6,O
92,0,af:Stigting,10265,O
92,1,af:van,11179,O
92,2,af:die,3304,O
92,3,af:stad,10143,O
92,4,af:Stralsund,10296,B-LOC
92,5,af:(,424,O
92,6,af:Duitsland,3530,B-LOC
92,7,af:),425,O
93,0,af:Higgerty,5175,O
93,1,af:van,11179,O
93,2,af:die,3304,O
93,3,af:Verenigde,11297,B-ORG
93,4,af:Party,8489,I-ORG
93,5,af:(,424,O
93,6,af:onbestrede,7992,O
93,7,af:),425,O
94,0,af:deur,3274,O
94,1,af:die,3304,O
94,2,af:Han-dinastie,4934,B-LOC
94,3,af:gebruik,4203,O
94,4,af:.,465,O
95,0,af:Pous,8767,B-PER
95,1,af:Anastasius,1651,I-PER
95,2,af:IV,5608,I-PER
96,0,af:AANSTUUR,1292,O
96,1,af:Puerto,8898,B-ORG
96,2,af:Ricaanse,9158,I-ORG
96,3,af:Onafhanklikheidsparty,7987,I-ORG
97,0,af:**,426,O
97,1,af:Italië,5604,B-ORG
97,2,af:(,424,O
97,3,af:''Gli,154,O
97,4,af:Azzurri,1885,O
97,5,af:'',7,O
97,6,af:),425,O
98,0,af:Die,3304,O
98,1,af:land,6480,O
98,2,af:van,11179,O
98,3,af:die,3304,O
98,4,af:Mede,7073,B-LOC
98,5,af:.,465,O
99,0,af:’n,12430,O
99,1,af:Student,10335,O
99,2,af:van,11179,O
99,3,af:Hongarye,5247,B-LOC
99,4,af:wat,11908,O
99,5,af:’n,12430,O
99,6,af:kind,6061,O
99,7,af:gehad,4269,O
99,8,af:het,5153,O
99,9,af:.,465,O
100,0,af:Frank,4057,B-PER
100,1,af:Opperman,8286,I-PER
100,2,af:as,1796,O
100,3,af:Sakkie,9416,O
101,0,af:',6,O
101,1,af:'',7,O
101,2,af:Robert,9197,B-PER
101,3,af:Duvall,3549,I-PER
101,4,af:–,12421,O
101,5,af:''Tender,347,O
101,6,af:Mercies,7158,O
101,7,af:'',7,O
101,8,af:',6,O
101,9,af:'',7,O
102,0,af:Hy,5403,O
102,1,af:word,12186,O
102,2,af:opgevolg,8273,O
102,3,af:deur,3274,O
102,4,af:Pous,8767,B-PER
102,5,af:Alexander,1554,I-PER
102,6,af:II,5439,I-PER
102,7,af:.,465,O
103,0,af:Daar,3090,O
103,1,af:is,5588,O
103,2,af:onenigheid,8052,O
103,3,af:oor,8140,O
103,4,af:wie,12060,O
103,5,af:die,3304,O
103,6,af:regmatige,9057,O
103,7,af:hoof,5256,O
103,8,af:is,5588,O
103,9,"af:,",450,O
103,10,af:veral,11244,O
103,11,af:tussen,10952,O
103,12,af:prins,8816,B-PER
103,13,af:Nikolaas,7747,I-PER
103,14,af:Romanof,9239,I-PER
103,15,af:en,3744,O
103,16,af:groothertogin,4826,B-PER
103,17,af:Maria,6969,I-PER
103,18,af:Wladimirowna,12136,I-PER
103,19,af:.,465,O
104,0,af:Hy,5403,O
104,1,af:was,11903,O
104,2,af:die,3304,O
104,3,af:susterskind,10449,O
104,4,af:van,11179,O
104,5,af:Justinianus,5800,B-PER
104,6,af:I,5412,I-PER
104,7,af:.,465,O
105,0,af:',6,O
105,1,af:'',7,O
105,2,af:Goue,4735,B-ORG
105,3,af:Leeus,6558,I-ORG
105,4,af:'',7,O
105,5,af:',6,O
106,0,af:Panic,8451,B-ORG
106,1,af:at,1827,I-ORG
106,2,af:the,10677,I-ORG
106,3,af:Disco,3358,I-ORG
107,0,af:AANSTUUR,1292,O
107,1,af:Geel,4239,B-LOC
107,2,"af:,",450,I-LOC
107,3,af:België,2139,I-LOC
108,0,af:SC,9507,B-ORG
108,1,af:Preußen,8808,I-ORG
108,2,af:Münster,7498,I-ORG
109,0,af:',6,O
109,1,af:'',7,O
109,2,af:Lewis,6632,B-PER
109,3,af:Hamilton,4926,I-PER
109,4,af:'',7,O
109,5,af:',6,O
110,0,af:AANSTUUR,1292,O
110,1,af:Thomas,10697,B-PER
110,2,af:van,11179,I-PER
110,3,af:Aquino,1733,I-PER
111,0,af:39,1047,O
111,1,af:en,3744,O
111,2,af:die,3304,O
111,3,af:Demokratiese,3241,B-ORG
111,4,af:Party,8489,I-ORG
111,5,af:33,1032,O
111,6,af:.,465,O
112,0,af:6-233,1094,O
112,1,af:m,6829,O
112,2,af:(,424,O
112,3,af:Mont,7351,B-ORG
112,4,af:Royal,9299,I-ORG
112,5,af:),425,O
113,0,af:S.J.,9365,B-PER
113,1,af:du,3507,I-PER
113,2,af:Toit,10788,I-PER
113,3,af:en,3744,O
113,4,af:ds,3500,O
113,5,af:.,465,O
114,0,af:Die,3304,O
114,1,af:Dender-rivier,3244,B-LOC
114,2,af:vloei,11603,O
114,3,af:deur,3274,O
114,4,af:die,3304,O
114,5,af:stad,10143,O
114,6,af:.,465,O
115,0,af:Die,3304,O
115,1,af:dorp,3440,O
115,2,af:lê,6825,O
115,3,af:oos,8203,O
115,4,af:van,11179,O
115,5,af:stad,10143,O
115,6,af:Donetsk,3419,B-LOC
115,7,af:aan,1224,O
115,8,af:die,3304,O
115,9,af:Mius-rivier,7294,B-LOC
115,10,"af:,",450,O
115,11,af:wat,11908,O
115,12,af:tewens,10666,O
115,13,af:die,3304,O
115,14,af:grens,4774,O
115,15,af:tussen,10952,O
115,16,af:die,3304,O
115,17,af:Donetsk-,3420,O
115,18,af:en,3744,O
115,19,af:die,3304,O
115,20,af:Loehansk-oblast,6723,B-LOC
115,21,af:vorm,11737,O
115,22,af:.,465,O
116,0,af:Daar,3090,O
116,1,af:word,12186,O
116,2,af:hy,5403,O
116,3,af:vriende,11760,O
116,4,af:met,7168,O
116,5,af:Julius,5795,B-PER
116,6,af:Charles,2882,I-PER
116,7,af:Wernher,12005,I-PER
116,8,af:en,3744,O
116,9,af:Alfred,1561,B-PER
116,10,af:Beit,2100,I-PER
116,11,af:en,3744,O
116,12,af:sluit,9909,O
116,13,af:saam,9377,O
116,14,af:met,7168,O
116,15,af:hulle,5376,O
116,16,af:aan,1224,O
116,17,af:by,2748,O
116,18,af:Jules,5792,B-ORG
116,19,af:Porges,8739,I-ORG
116,20,af:&,5,I-ORG
116,21,af:Co,2972,I-ORG
116,22,af:'',7,O
116,23,af:.,465,O
117,0,af:Golden,4713,B-ORG
117,1,af:Arrows,1786,I-ORG
117,2,af:in,5461,O
117,3,af:die,3304,O
117,4,af:Premier,8789,B-ORG
117,5,af:Sokkerliga,9958,I-ORG
117,6,af:.,465,O
118,0,af:(,424,O
118,1,af:Die,3304,O
118,2,af:ander,1657,O
118,3,af:twee,10963,O
118,4,af:is,5588,O
118,5,af:Liechtenstein,6656,B-LOC
118,6,af:en,3744,O
118,7,af:die,3304,O
118,8,af:Vatikaanstad,11208,B-LOC
118,9,af:.,465,O
119,0,af:Sint,9779,B-ORG
119,1,af:Pieterskerk,8614,I-ORG
119,2,"af:,",450,I-ORG
119,3,af:Riga,9173,I-ORG
120,0,af:FC,3923,B-ORG
120,1,af:Emmendingen,3733,I-ORG
120,2,af:03,490,I-ORG
121,0,af:Quintus,8933,B-PER
121,1,af:Septimius,9646,I-PER
121,2,af:Florens,4002,I-PER
121,3,af:Tertullianus,10651,I-PER
121,4,af:dink,3341,O
121,5,af:die,3304,O
121,6,af:woord,12180,O
121,7,af:''drie–eenheid,110,O
121,8,af:'',7,O
121,9,af:uit,11010,O
121,10,af:.,465,O
122,0,af:Christiaan,2925,B-PER
122,1,af:Frederik,4075,I-PER
122,2,af:Beyers,2345,I-PER
122,3,af:(,424,O
122,4,af:1869–1914,738,O
122,5,af:),425,O
122,6,"af:,",450,O
122,7,af:Boere-generaal,2478,O
123,0,af:Alfred,1561,B-PER
123,1,af:Beit,2100,I-PER
123,2,af:(,424,O
123,3,af:1853–1906,711,O
123,4,af:),425,O
124,0,af:Pous,8767,B-PER
124,1,af:Eugenius,3851,I-PER
124,2,af:III,5440,I-PER
124,3,af:(,424,O
124,4,af:1145–1153,538,O
124,5,af:),425,O
125,0,af:',6,O
125,1,af:'',7,O
125,2,af:Jenson,5700,B-PER
125,3,af:Button,2740,I-PER
125,4,af:'',7,O
125,5,af:',6,O
126,0,af:FC,3923,B-ORG
126,1,af:Erzgebirge,3825,I-ORG
126,2,af:Aue,1848,I-ORG
126,3,af:II,5439,I-ORG
126,4,af:|,12358,O
126,5,af:VfB,11525,B-ORG
126,6,af:Auerbach,1849,I-ORG
126,7,af:|,12358,O
126,8,af:FSV,4095,B-ORG
126,9,af:Budissa,2682,I-ORG
126,10,af:Bautzen,2018,I-ORG
126,11,af:|,12358,O
126,12,af:Chemnitzer,2894,B-ORG
126,13,af:FC,3923,I-ORG
126,14,af:II,5439,I-ORG
126,15,af:|,12358,O
126,16,af:SC,9507,B-ORG
126,17,af:Boreas,2536,I-ORG
126,18,af:Dresden,3478,I-ORG
126,19,af:|,12358,O
126,20,af:Dynamo,3564,B-ORG
126,21,af:Dresden,3478,I-ORG
126,22,af:II,5439,I-ORG
126,23,af:|,12358,O
126,24,af:FC,3923,B-ORG
126,25,af:Rooiwit,9269,I-ORG
126,26,af:Erfurt,3800,I-ORG
126,27,af:II,5439,I-ORG
126,28,af:|,12358,O
126,29,af:FSV,4095,B-ORG
126,30,af:Wacker,11864,I-ORG
126,31,af:03,490,I-ORG
126,32,af:Gotha,4727,I-ORG
126,33,af:|,12358,O
126,34,af:VfB,11525,B-ORG
126,35,af:Germania,4461,I-ORG
126,36,af:Halberstadt,4907,I-ORG
126,37,af:|,12358,O
126,38,af:VfL,11527,B-ORG
126,39,af:Halle,4919,I-ORG
126,40,af:1896,767,I-ORG
126,41,af:|,12358,O
126,42,af:FC,3923,B-ORG
126,43,af:Carl,2829,I-ORG
126,44,af:Zeiss,12316,I-ORG
126,45,af:Jena,5698,I-ORG
126,46,af:II,5439,I-ORG
126,47,af:|,12358,O
126,48,af:1.,505,B-ORG
126,49,af:FC,3923,I-ORG
126,50,af:Lokomotive,6733,I-ORG
126,51,af:Leipzig,6575,I-ORG
126,52,af:|,12358,O
126,53,af:FC,3923,B-ORG
126,54,af:Sachsen,9397,I-ORG
126,55,af:Leipzig,6575,I-ORG
126,56,af:|,12358,O
126,57,af:FSV,4095,B-ORG
126,58,af:63,1105,I-ORG
126,59,af:Luckenwalde,6775,I-ORG
126,60,af:|,12358,O
126,61,af:1.,505,B-ORG
126,62,af:FC,3923,I-ORG
126,63,af:Maagdenburg,6838,I-ORG
126,64,af:II,5439,I-ORG
126,65,af:|,12358,O
126,66,af:FSV,4095,B-ORG
126,67,af:Zwickau,12353,I-ORG
127,0,af:Die,3304,O
127,1,af:meer,7099,O
127,2,af:is,5588,O
127,3,af:tussen,10952,O
127,4,af:die,3304,O
127,5,af:drie,3481,O
127,6,af:lande,6485,O
127,7,af:Uganda,11003,B-LOC
127,8,"af:,",450,O
127,9,af:Kenia,5988,B-LOC
127,10,af:en,3744,O
127,11,af:Tanzanië,10556,B-LOC
127,12,af:geleë,4332,O
127,13,af:.,465,O
128,0,af:Kalkfontein,5848,B-LOC
128,1,af:(,424,O
128,2,af:''Tshootsha,366,O
128,3,af:'',7,O
128,4,af:),425,O
129,0,af:In,5461,O
129,1,af:Transvaal,10861,B-LOC
129,2,af:het,5153,O
129,3,af:die,3304,O
129,4,af:egpaar,3645,O
129,5,af:lid,6649,O
129,6,af:van,11179,O
129,7,af:die,3304,O
129,8,af:NG,7693,B-ORG
129,9,af:Kerk,6000,I-ORG
129,10,af:geword,4633,O
129,11,af:.,465,O
130,0,af:Dit,3366,O
130,1,af:is,5588,O
130,2,af:ongeveer,8061,O
130,3,af:280,1007,O
130,4,af:km,6141,O
130,5,af:noord,7779,O
130,6,af:van,11179,O
130,7,af:Durban,3540,B-LOC
130,8,af:geleë,4332,O
130,9,af:.,465,O
131,0,af:Oos,8203,O
131,1,af:lê,6825,O
131,2,af:die,3304,O
131,3,af:Plato,8662,B-LOC
131,4,af:van,11179,I-LOC
131,5,af:die,3304,I-LOC
131,6,af:Sjots,9810,I-LOC
131,7,af:en,3744,O
131,8,af:die,3304,O
131,9,af:Tellatlasbergreeks,10614,B-LOC
131,10,af:waarvan,11859,O
131,11,af:dit,3366,O
131,12,af:deur,3274,O
131,13,af:die,3304,O
131,14,af:Moulouyarivier,7415,B-LOC
131,15,af:'',7,O
131,16,af:geskei,4491,O
131,17,af:is,5588,O
131,18,af:.,465,O
132,0,af:Pous,8767,B-PER
132,1,af:Johannes,5742,I-PER
132,2,af:XI,12258,I-PER
132,3,af:(,424,O
132,4,af:931-935,1183,O
132,5,af:),425,O
133,0,af:Kruistogvaarders,6378,B-ORG
133,1,af:was,11903,O
133,2,af:verbaas,11253,O
133,3,af:toe,10739,O
133,4,af:hulle,5376,O
133,5,af:net,7669,O
133,6,af:’n,12430,O
133,7,af:klein,6099,O
133,8,af:dorpie,3441,O
133,9,af:met,7168,O
133,10,af:die,3304,O
133,11,af:naam,7524,O
133,12,af:Ayasalouk,1877,O
133,13,af:daar,3090,O
133,14,af:aantref,1296,O
133,15,af:terwyl,10661,O
133,16,af:hulle,5376,O
133,17,af:’n,12430,O
133,18,af:groot,4817,O
133,19,"af:,",450,O
133,20,af:besige,2232,O
133,21,af:stad,10143,O
133,22,af:met,7168,O
133,23,af:’n,12430,O
133,24,af:groot,4817,O
133,25,af:hawe,5015,O
133,26,af:verwag,11490,O
133,27,af:het,5153,O
133,28,af:.,465,O
134,0,af:Sy,10490,O
134,1,af:uitgestrekte,11045,O
134,2,af:wateroppervlakte,11917,O
134,3,af:beslaan,2253,O
134,4,"af:1,23",500,O
134,5,af:miljoen,7239,O
134,6,af:vierkante,11546,O
134,7,af:kilometer,6055,O
134,8,"af:,",450,O
134,9,af:en,3744,O
134,10,af:die,3304,O
134,11,af:baai,1900,O
134,12,af:dreineer,3476,O
134,13,af:'n,416,O
134,14,af:baie,1926,O
134,15,af:groot,4817,O
134,16,af:gebied,4187,O
134,17,af:wat,11908,O
134,18,af:onder,7998,O
134,19,af:meer,7099,O
134,20,af:dele,3230,O
134,21,af:van,11179,O
134,22,af:Ontario,8081,B-LOC
134,23,"af:,",450,O
134,24,af:Quebec,8925,B-LOC
134,25,"af:,",450,O
134,26,af:Saskatchewan,9491,B-LOC
134,27,"af:,",450,O
134,28,af:Alberta,1541,B-LOC
134,29,"af:,",450,O
134,30,af:die,3304,O
134,31,af:grootste,4832,O
134,32,af:deel,3201,O
134,33,af:van,11179,O
134,34,af:Manitoba,6935,B-LOC
134,35,"af:,",450,O
134,36,af:dele,3230,O
134,37,af:van,11179,O
134,38,af:Noord-Dakota,7787,B-LOC
134,39,af:en,3744,O
134,40,af:Minnesota,7266,B-LOC
134,41,"af:,",450,O
134,42,af:en,3744,O
134,43,af:die,3304,O
134,44,af:suidooste,10406,O
134,45,af:van,11179,O
134,46,af:Nunavut,7856,B-LOC
134,47,af:insluit,5537,O
134,48,af:.,465,O
135,0,af:Die,3304,O
135,1,af:oord,8146,O
135,2,af:lê,6825,O
135,3,af:aan,1224,O
135,4,af:die,3304,O
135,5,af:oewer,7919,O
135,6,af:van,11179,O
135,7,af:die,3304,O
135,8,af:Vaaldam,11151,B-ORG
135,9,af:.,465,O
136,0,af:Soos,10000,O
136,1,af:die,3304,O
136,2,af:Tortelduif,10823,B-LOC
136,3,af:bestaan,2274,O
136,4,af:sy,10490,O
136,5,af:vertoonvlug,11467,O
136,6,af:uit,11010,O
136,7,af:'n,416,O
136,8,af:byna,2767,O
136,9,af:vertikale,11460,O
136,10,af:opvlieg,8311,O
136,11,af:in,5461,O
136,12,af:die,3304,O
136,13,af:lug,6782,O
136,14,"af:,",450,O
136,15,af:en,3744,O
136,16,af:dan,3132,O
136,17,af:'n,416,O
136,18,af:afsweef,1451,O
136,19,af:met,7168,O
136,20,af:uitgestrekte,11045,O
136,21,af:vlerke,11597,O
136,22,af:en,3744,O
136,23,af:stert,10245,O
136,24,af:.,465,O
137,0,af:',6,O
137,1,af:'',7,O
137,2,af:Lewis,6632,B-PER
137,3,af:Hamilton,4926,I-PER
137,4,af:'',7,O
137,5,af:',6,O
138,0,af:Patrick,8514,B-PER
138,1,af:Lambie,6478,I-PER
138,2,af:(,424,O
138,3,af:2016-,975,O
138,4,af:),425,O
139,0,af:Een,3599,O
139,1,af:van,11179,O
139,2,af:haar,4896,O
139,3,af:bewonderaars,2339,O
139,4,af:op,8232,O
139,5,af:daardie,3094,O
139,6,af:stadium,10149,O
139,7,af:was,11903,O
139,8,af:Adolf,1367,B-PER
139,9,af:Hitler,5196,I-PER
139,10,af:.,465,O
140,0,af:Daar,3090,O
140,1,af:is,5588,O
140,2,af:ook,8135,O
140,3,af:Somaliessprekende,9971,O
140,4,af:minderhede,7252,O
140,5,af:in,5461,O
140,6,af:Djiboeti,3375,B-LOC
140,7,"af:,",450,O
140,8,af:Ethiopië,3840,B-LOC
140,9,"af:,",450,O
140,10,af:Jemen,5697,B-LOC
140,11,af:en,3744,O
140,12,af:Kenia,5988,B-LOC
140,13,af:.,465,O
141,0,af:Dricky,3480,B-PER
141,1,af:Beukes,2310,I-PER
141,2,af:(,424,O
141,3,af:1918–1999,811,O
141,4,af:),425,O
141,5,"af:,",450,O
141,6,af:skryfster,9877,O
142,0,af:Dit,3366,O
142,1,af:is,5588,O
142,2,af:een,3599,O
142,3,af:van,11179,O
142,4,af:die,3304,O
142,5,af:grootste,4832,O
142,6,af:sytakke,10500,O
142,7,af:van,11179,O
142,8,af:die,3304,O
142,9,af:Mississippirivier,7289,B-LOC
142,10,af:en,3744,O
142,11,af:die,3304,O
142,12,af:sesde,9659,O
142,13,af:grootste,4832,O
142,14,af:rivier,9189,O
142,15,af:in,5461,O
142,16,af:die,3304,O
142,17,af:Verenigde,11297,B-LOC
142,18,af:State,10195,I-LOC
142,19,af:.,465,O
143,0,af:Hy,5403,O
143,1,af:is,5588,O
143,2,af:deur,3274,O
143,3,af:die,3304,O
143,4,af:godin,4687,O
143,5,af:Artemis,1788,B-ORG
143,6,af:liefgekry,6669,O
143,7,af:en,3744,O
143,8,af:het,5153,O
143,9,af:by,2748,O
143,10,af:haar,4896,O
143,11,af:met,7168,O
143,12,af:jag,5646,O
143,13,af:aangesluit,1254,O
143,14,af:.,465,O
144,0,af:Daar,3090,O
144,1,af:is,5588,O
144,2,af:100,508,O
144,3,af:van,11179,O
144,4,af:die,3304,O
144,5,af:lokomotiewe,6732,O
144,6,af:deur,3274,O
144,7,af:North,7835,B-ORG
144,8,af:British,2631,I-ORG
144,9,af:Locomotive,6720,I-ORG
144,10,af:Company,3001,I-ORG
144,11,af:(,424,O
144,12,af:NBL,7615,O
144,13,af:),425,O
144,14,af:'',7,O
144,15,af:gebou,4199,O
144,16,af:.,465,O
145,0,af:Die,3304,O
145,1,af:plaas,8637,O
145,2,af:is,5588,O
145,3,af:na,7521,O
145,4,af:'n,416,O
145,5,af:voorstad,11705,B-LOC
145,6,af:in,5461,I-LOC
145,7,af:Londen,6737,I-LOC
145,8,af:vernoem,11384,O
145,9,af:.,465,O
146,0,af:In,5461,O
146,1,af:Suid-Afrika,10374,B-LOC
146,2,af:is,5588,O
146,3,af:twee,10963,O
146,4,af:Dharma-sentrums,3290,O
146,5,"af:,",450,O
146,6,af:in,5461,O
146,7,af:Robertson,9199,B-LOC
146,8,af:en,3744,O
146,9,af:Rondebosch,9252,B-LOC
146,10,"af:,",450,O
146,11,af:Kaapstad,5816,B-LOC
146,12,af:.,465,O
147,0,af:Die,3304,O
147,1,af:huidige,5357,O
147,2,af:kaptein,5913,O
147,3,af:van,11179,O
147,4,af:die,3304,O
147,5,af:span,10037,O
147,6,af:is,5588,O
147,7,af:Bismarck,2394,B-PER
147,8,af:du,3507,I-PER
147,9,af:Plessis,8677,I-PER
147,10,af:.,465,O
148,0,af:Sir,9785,O
148,1,af:De,3190,B-PER
148,2,af:Villiers,11559,I-PER
148,3,af:Graaff,4741,I-PER
148,4,af:het,5153,O
148,5,af:die,3304,O
148,6,af:krag,6318,O
148,7,af:van,11179,O
148,8,af:die,3304,O
148,9,af:N.U,7505,O
148,10,af:.,465,O
149,0,af:Die,3304,O
149,1,af:ander,1657,O
149,2,af:was,11903,O
149,3,af:die,3304,O
149,4,af:Amptelike,1642,O
149,5,af:Opposisie,8289,O
149,6,"af:,",450,O
149,7,af:die,3304,O
149,8,af:Verenigde,11297,B-ORG
149,9,af:Party,8489,I-ORG
149,10,af:.,465,O
150,0,af:AANSTUUR,1292,O
150,1,af:Pan,8444,B-ORG
150,2,af:Africanist,1419,I-ORG
150,3,af:Congress,3008,I-ORG
150,4,af:of,7921,I-ORG
150,5,af:Azania,1880,I-ORG
151,0,af:Kimberley,6058,B-ORG
151,1,af:(,424,O
151,2,af:setel,9668,O
151,3,af:),425,O
152,0,af:Duits-Oos-Afrika,3525,B-LOC
152,1,"af:,",450,O
152,2,af:bestaande,2275,O
152,3,af:uit,11010,O
152,4,af:Tanganjika,10550,B-LOC
152,5,af:(,424,O
152,6,af:die,3304,O
152,7,af:vasteland,11206,O
152,8,af:van,11179,O
152,9,af:Tanzanië,10556,B-LOC
152,10,af:),425,O
152,11,"af:,",450,O
152,12,af:Rwanda,9344,B-LOC
152,13,af:en,3744,O
152,14,af:Burundi,2732,B-LOC
152,15,af:.,465,O
153,0,af:Op,8232,O
153,1,af:die,3304,O
153,2,af:heuwel,5155,O
153,3,af:staan,10126,O
153,4,af:die,3304,O
153,5,af:Topkapı-paleis,10812,B-ORG
153,6,"af:,",450,O
153,7,af:die,3304,O
153,8,af:Blou,2442,B-ORG
153,9,af:Moskee,7392,I-ORG
153,10,"af:,",450,O
153,11,af:die,3304,O
153,12,af:Aya,1876,B-ORG
153,13,af:Sophia,10001,I-ORG
153,14,af:en,3744,O
153,15,af:die,3304,O
153,16,af:Nuwe,7862,B-ORG
153,17,af:Moskee,7392,I-ORG
153,18,af:.,465,O
154,0,af:Toe,10739,O
154,1,af:dit,3366,O
154,2,af:gebou,4199,O
154,3,af:is,5588,O
154,4,"af:,",450,O
154,5,af:was,11903,O
154,6,af:dit,3366,O
154,7,af:die,3304,O
154,8,af:hoogste,5300,O
154,9,af:hotel,5324,O
154,10,af:in,5461,O
154,11,af:die,3304,O
154,12,af:wêreld,12229,O
154,13,"af:,",450,O
154,14,af:en,3744,O
154,15,af:dit,3366,O
154,16,af:is,5588,O
154,17,af:steeds,10205,O
154,18,af:die,3304,O
154,19,af:hoogste,5300,O
154,20,af:in,5461,O
154,21,af:Europa,3856,B-LOC
154,22,af:.,465,O
155,0,af:Hy,5403,O
155,1,af:word,12186,O
155,2,af:opgevolg,8273,O
155,3,af:deur,3274,O
155,4,af:Pous,8767,B-PER
155,5,af:Anastasius,1651,I-PER
155,6,af:IV,5608,I-PER
155,7,af:.,465,O
156,0,af:Alfabetiese,1560,B-LOC
156,1,af:lys,6820,I-LOC
156,2,af:van,11179,I-LOC
156,3,af:slange,9895,I-LOC
157,0,af:Toe,10739,O
157,1,af:hy,5403,O
157,2,af:in,5461,O
157,3,af:hierdie,5163,O
157,4,af:verwarde,11496,O
157,5,af:toestand,10775,O
157,6,af:gebly,4190,O
157,7,af:het,5153,O
157,8,af:terwyl,10661,O
157,9,af:hulle,5376,O
157,10,af:in,5461,O
157,11,af:Kimberley,6058,B-ORG
157,12,af:vertoef,11461,O
157,13,af:het,5153,O
157,14,"af:,",450,O
157,15,af:het,5153,O
157,16,af:die,3304,O
157,17,af:leiers,6572,O
157,18,af:van,11179,O
157,19,af:die,3304,O
157,20,af:kommando,6195,O
157,21,af:hom,5234,O
157,22,af:huistoe,5366,O
157,23,af:gestuur,4550,O
157,24,af:.,465,O
158,0,af:Laasgenoemde,6459,O
158,1,af:was,11903,O
158,2,af:die,3304,O
158,3,af:broer,2643,O
158,4,af:van,11179,O
158,5,af:Koning,6232,O
158,6,af:Karel,5921,B-PER
158,7,af:VI,11530,I-PER
158,8,"af:,",450,O
158,9,af:eersgenoemde,3615,O
158,10,af:was,11903,O
158,11,af:sy,10490,O
158,12,af:neef,7638,O
158,13,af:.,465,O
159,0,af:Heinrich,5060,B-PER
159,1,af:Wilhelm,12076,I-PER
159,2,af:Olbers,7941,I-PER
159,3,af:skryf,9875,O
159,4,af:sy,10490,O
159,5,af:dokument,3406,O
159,6,af:Olbers,7941,B-ORG
159,7,af:se,9548,I-ORG
159,8,af:Paradoks,8460,I-ORG
159,9,af:.,465,O
160,0,af:Dit,3366,O
160,1,af:was,11903,O
160,2,af:wel,11972,O
160,3,af:'n,416,O
160,4,af:prestasie,8803,O
160,5,af:dat,3153,O
160,6,af:hy,5403,O
160,7,af:in,5461,O
160,8,af:daardie,3094,O
160,9,af:jaar,5631,O
160,10,af:aangewys,1263,O
160,11,af:is,5588,O
160,12,af:as,1796,O
160,13,af:die,3304,O
160,14,af:stad,10143,O
160,15,"af:,",450,O
160,16,af:destyds,3271,O
160,17,af:die,3304,O
160,18,af:naasgrootste,7530,O
160,19,af:nedersetting,7635,O
160,20,af:in,5461,O
160,21,af:die,3304,O
160,22,af:Kaapkolonie,5813,B-ORG
160,23,"af:,",450,O
160,24,af:se,9548,O
160,25,af:kampioenatleet,5868,O
160,26,af:.,465,O
161,0,af:AANSTUUR,1292,O
161,1,af:Sosialistiese,10008,B-ORG
161,2,af:Party,8489,I-ORG
161,3,af:(,424,I-ORG
161,4,af:Nederland,7626,I-ORG
161,5,af:),425,I-ORG
162,0,af:Duitsland,3530,B-LOC
162,1,af:en,3744,O
162,2,af:Italië,5604,B-LOC
162,3,af:het,5153,O
162,4,af:elk,3712,O
162,5,af:al,1529,O
162,6,af:vier,11543,O
162,7,af:keer,5969,O
162,8,af:gewen,4613,O
162,9,af:.,465,O
163,0,af:Kroasië,6354,B-LOC
163,1,af:het,5153,O
163,2,af:’n,12430,O
163,3,af:bevolking,2323,O
163,4,af:van,11179,O
163,5,af:100,508,O
163,6,af:–,12421,O
163,7,af:150,613,O
163,8,af:wolwe,12156,O
163,9,af:en,3744,O
163,10,af:is,5588,O
163,11,af:aan,1224,O
163,12,af:die,3304,O
163,13,af:toeneem,10756,O
163,14,af:.,465,O
164,0,af:Louis,6754,B-PER
164,1,af:Botha,2562,I-PER
164,2,af:gelê,4349,O
164,3,af:en,3744,O
164,4,af:in,5461,O
164,5,af:die,3304,O
164,6,af:daaropvolgende,3106,O
164,7,af:jaar,5631,O
164,8,af:ingewy,5508,O
164,9,af:word,12186,O
164,10,af:.,465,O
165,0,af:Sy,10490,O
165,1,af:wou,12197,O
165,2,af:hê,5407,O
165,3,af:die,3304,O
165,4,af:drie,3481,O
165,5,af:koninkryke,6240,O
165,6,af:waaroor,11853,O
165,7,af:sy,10490,O
165,8,af:regeer,9037,O
165,9,af:het,5153,O
165,10,"af:,",450,O
165,11,af:moes,7318,O
165,12,af:ná,7877,O
165,13,af:haar,4896,O
165,14,af:dood,3427,O
165,15,af:verenig,11296,O
165,16,af:en,3744,O
165,17,af:vreedsaam,11757,O
165,18,af:wees,11956,O
165,19,"af:,",450,O
165,20,af:en,3744,O
165,21,af:sy,10490,O
165,22,af:het,5153,O
165,23,af:Boguslaw,2495,O
165,24,"af:,",450,O
165,25,af:die,3304,O
165,26,af:seun,9672,O
165,27,af:van,11179,O
165,28,af:haar,4896,B-PER
165,29,af:pa,8417,I-PER
165,30,af:se,9548,O
165,31,af:enigste,3763,O
165,32,af:kleindogter,6103,O
165,33,"af:,",450,O
165,34,af:as,1796,O
165,35,af:haar,4896,O
165,36,af:erfgenaam,3798,O
165,37,af:gekies,4289,O
165,38,af:.,465,O
166,0,af:1.,505,B-ORG
166,1,af:FC,3923,I-ORG
166,2,af:Normannia,7834,I-ORG
166,3,af:Schwäbisch,9540,I-ORG
166,4,af:Gmünd,4680,I-ORG
167,0,af:AANSTUUR,1292,O
167,1,af:SK,9812,B-ORG
167,2,af:Yeşilyurt,12281,I-ORG
167,3,af:Berlyn,2211,I-ORG
168,0,af:Haar,4896,O
168,1,af:eerste,3616,O
168,2,af:gediggie,4220,O
168,3,"af:,",450,O
168,4,af:''My,243,O
168,5,af:lappop,6521,O
168,6,af:'',7,O
168,7,"af:,",450,O
168,8,af:het,5153,O
168,9,af:die,3304,O
168,10,af:eerste,3616,O
168,11,af:prys,8878,O
168,12,af:verower,11390,O
168,13,af:in,5461,O
168,14,af:'n,416,O
168,15,af:wedstryd,11937,O
168,16,af:vir,11570,O
168,17,af:kindergedigte,6062,O
168,18,af:deur,3274,O
168,19,af:Die,3304,B-ORG
168,20,af:Huisgenoot,5362,I-ORG
168,21,af:'',7,O
168,22,af:uitgeskryf,11040,O
168,23,af:.,465,O
169,0,af:Satansbos,9495,B-LOC
169,1,af:(,424,O
169,2,af:''Solanum,327,O
169,3,af:elaeagnifolium,3697,O
169,4,af:'',7,O
169,5,af:),425,O
170,0,af:''Don,106,O
170,1,af:'',7,O
170,2,af:Carlo,2831,B-PER
170,3,af:Gambino,4133,I-PER
171,0,af:Meeste,7107,O
171,1,af:van,11179,O
171,2,af:hulle,5376,O
171,3,af:is,5588,O
171,4,af:van,11179,O
171,5,af:Maleisië,6900,B-LOC
171,6,af:afkomstig,1413,O
171,7,af:.,465,O
172,0,af:',6,O
172,1,af:'',7,O
172,2,af:Sebastian,9553,B-PER
172,3,af:Vettel,11524,I-PER
172,4,af:'',7,O
172,5,af:',6,O
173,0,af:Sy,10490,O
173,1,af:vernaamste,11380,O
173,2,af:werk,11994,O
173,3,af:was,11903,O
173,4,af:as,1796,O
173,5,af:argitek,1757,O
173,6,af:van,11179,O
173,7,af:woonhuise,12178,O
173,8,af:en,3744,O
173,9,af:so,9935,O
173,10,af:het,5153,O
173,11,af:hy,5403,O
173,12,af:gehelp,4274,O
173,13,af:met,7168,O
173,14,af:die,3304,O
173,15,af:ontwikkeling,8117,O
173,16,af:van,11179,O
173,17,af:Kampsbaai,5873,B-LOC
173,18,af:en,3744,O
173,19,af:Oranjezicht,8328,B-LOC
173,20,af:.,465,O
174,0,af:',6,O
174,1,af:'',7,O
174,2,af:''Get,149,O
174,3,af:Out,8396,O
174,4,af:Your,12288,O
174,5,af:Handkerchiefs,4952,O
174,6,af:'',7,O
174,7,af:(,424,O
174,8,af:Frankryk,4060,B-LOC
174,9,af:),425,O
174,10,af:',6,O
174,11,af:'',7,O
175,0,af:Moses,7390,B-PER
175,1,af:Sithole,9798,I-PER
175,2,af:(,424,O
175,3,af:''ABC-moorde,12,O
175,4,af:'',7,O
175,5,af:),425,O
176,0,af:Tydens,10985,O
176,1,af:die,3304,O
176,2,af:Rugbywêreldbeker,9316,B-ORG
176,3,af:1995,942,I-ORG
176,4,af:is,5588,O
176,5,af:hier,5162,O
176,6,af:ook,8135,O
176,7,af:wedstryde,11938,O
176,8,af:aangebied,1237,O
176,9,af:.,465,O
177,0,af:Hy,5403,O
177,1,af:word,12186,O
177,2,af:opgevolg,8273,O
177,3,af:deur,3274,O
177,4,af:Pous,8767,B-PER
177,5,af:Benedictus,2165,I-PER
177,6,af:III,5440,I-PER
177,7,af:.,465,O
178,0,af:Sint,9779,B-ORG
178,1,af:James-paleis,5660,I-ORG
178,2,af:het,5153,O
178,3,af:die,3304,O
178,4,af:amptelike,1642,O
178,5,af:en,3744,O
178,6,af:seremoniële,9648,O
178,7,af:koninklike,6236,O
178,8,af:woning,12162,O
178,9,af:gebly,4190,O
178,10,af:.,465,O
179,0,af:In,5461,O
179,1,af:die,3304,O
179,2,af:etmaal,3844,O
179,3,af:na,7521,O
179,4,af:die,3304,O
179,5,af:voorval,11729,O
179,6,af:het,5153,O
179,7,af:“swart,12439,O
179,8,af:reën”,9144,O
179,9,af:(,424,O
179,10,af:bestaande,2275,O
179,11,af:uit,11010,O
179,12,af:fyn,4110,O
179,13,af:oliedruppels,7945,O
179,14,af:),425,O
179,15,af:oor,8140,O
179,16,af:die,3304,O
179,17,af:graanlande,4745,O
179,18,af:en,3744,O
179,19,af:weiding,11969,O
179,20,af:aan,1224,O
179,21,af:die,3304,O
179,22,af:Weskus,12022,B-LOC
179,23,af:uitgesak,11038,O
179,24,af:.,465,O
180,0,af:Hy,5403,O
180,1,af:het,5153,O
180,2,af:baie,1926,O
180,3,af:gereis,4450,O
180,4,af:en,3744,O
180,5,af:in,5461,O
180,6,af:dié,3371,O
180,7,af:tyd,10982,O
180,8,af:die,3304,O
180,9,af:toekomstige,10753,O
180,10,af:patriarge,8511,O
180,11,af:Tichon,10710,B-PER
180,12,af:en,3744,O
180,13,af:Sergius,9652,B-PER
180,14,af:goed,4695,O
180,15,af:leer,6549,O
180,16,af:ken,5986,O
180,17,af:.,465,O
181,0,af:Die,3304,O
181,1,af:komme,6198,O
181,2,af:waarin,11845,O
181,3,af:dit,3366,O
181,4,af:afgeset,1395,O
181,5,af:is,5588,O
181,6,"af:,",450,O
181,7,af:het,5153,O
181,8,af:gevorm,4597,O
181,9,af:tydens,10985,O
181,10,af:die,3304,O
181,11,af:vorming,11738,O
181,12,af:en,3744,O
181,13,af:opbreek,8233,O
181,14,af:van,11179,O
181,15,af:die,3304,O
181,16,af:oerkontinent,7913,O
181,17,af:Pangea,8449,B-ORG
181,18,af:.,465,O
182,0,af:Rooiwit,9269,B-ORG
182,1,af:Ahlen,1486,I-ORG
182,2,af:II,5439,I-ORG
182,3,af:|,12358,O
182,4,af:DSC,3501,B-ORG
182,5,af:Arminia,1780,I-ORG
182,6,af:Bielefeld,2363,I-ORG
182,7,af:II,5439,I-ORG
182,8,af:|,12358,O
182,9,af:VfL,11527,B-ORG
182,10,af:Bochum,2464,I-ORG
182,11,af:II,5439,I-ORG
182,12,af:|,12358,O
182,13,af:SC,9507,B-ORG
182,14,af:Delbrück,3229,I-ORG
182,15,af:|,12358,O
182,16,af:SpVgg,10113,B-ORG
182,17,af:Erkenschwick,3811,I-ORG
182,18,af:DJK,3376,B-ORG
182,19,af:Germania,4461,I-ORG
182,20,af:Gladbeck,4669,I-ORG
182,21,af:|,12358,O
182,22,af:FC,3923,B-ORG
182,23,af:Gütersloh,4883,I-ORG
182,24,af:2000,956,I-ORG
182,25,af:|,12358,O
182,26,af:Hammer,4928,B-ORG
182,27,af:SpVg,10112,I-ORG
182,28,af:|,12358,O
182,29,af:SC,9507,B-ORG
182,30,af:04,491,I-ORG
182,31,af:Westfalia,12036,I-ORG
182,32,af:Herne,5115,I-ORG
182,33,af:|,12358,O
182,34,af:SV,10452,B-ORG
182,35,af:Lippstadt,6701,I-ORG
182,36,af:08,497,I-ORG
182,37,af:Sportvriende,10089,B-ORG
182,38,af:Lotte,6752,I-ORG
182,39,af:|,12358,O
182,40,af:SC,9507,B-ORG
182,41,af:Preußen,8808,I-ORG
182,42,af:Münster,7498,I-ORG
182,43,af:|,12358,O
182,44,af:SF,9691,B-ORG
182,45,af:Oestrich,7918,I-ORG
182,46,af:Iserlohn,5590,I-ORG
182,47,af:|,12358,O
182,48,af:FC,3923,B-ORG
182,49,af:Eintracht,3671,I-ORG
182,50,af:Rheine,9149,I-ORG
182,51,af:|,12358,O
182,52,af:FC,3923,B-ORG
182,53,af:Schalke,9513,I-ORG
182,54,af:04,491,I-ORG
182,55,af:II,5439,I-ORG
182,56,af:SV,10452,B-ORG
182,57,af:Schermbeck,9517,I-ORG
182,58,af:|,12358,O
182,59,af:TSG,10905,B-ORG
182,60,af:1881,751,I-ORG
182,61,af:Sprockhövel,10107,I-ORG
182,62,af:|,12358,O
182,63,af:SC,9507,B-ORG
182,64,af:Wiedenbrück,12062,I-ORG
182,65,af:2000,956,I-ORG
183,0,af:Gasheer,4155,O
183,1,af:van,11179,O
183,2,af:die,3304,O
183,3,af:FIFA,3960,B-ORG
183,4,af:Sokker-Wêreldbekertoernooi,9957,I-ORG
183,5,af:in,5461,I-ORG
183,6,af:2006,962,I-ORG
184,0,af:Hy,5403,O
184,1,af:word,12186,O
184,2,af:opgevolg,8273,O
184,3,af:deur,3274,O
184,4,af:Pous,8767,B-PER
184,5,af:Urbanus,11131,I-PER
184,6,af:II,5439,I-PER
184,7,af:.,465,O
185,0,af:Die,3304,O
185,1,af:kerkgebou,6005,O
185,2,af:is,5588,O
185,3,af:geleë,4332,O
185,4,af:op,8232,O
185,5,af:die,3304,O
185,6,af:hoek,5211,O
185,7,af:van,11179,O
185,8,af:Bashee-,1996,O
185,9,af:en,3744,O
185,10,af:Umgenistraat,11099,O
185,11,"af:,",450,O
185,12,af:Vereeniging,11290,B-LOC
185,13,af:.,465,O
186,0,af:AANSTUUR,1292,O
186,1,af:Ou,8371,B-ORG
186,2,af:Ryk,9347,I-ORG
186,3,af:van,11179,I-ORG
186,4,af:Egipte,3641,I-ORG
187,0,af:Begin,2070,O
187,1,af:van,11179,O
187,2,af:herkolonisering,5104,O
187,3,af:van,11179,O
187,4,af:Groenland,4799,B-LOC
187,5,af:deur,3274,O
187,6,af:Denemarke,3246,B-LOC
187,7,af:.,465,O
188,0,af:In,5461,O
188,1,af:die,3304,O
188,2,af:jare,5678,O
188,3,af:1960–1970,900,O
188,4,af:het,5153,O
188,5,af:mense,7152,O
188,6,af:wat,11908,O
188,7,af:in,5461,O
188,8,af:Turkye,10947,B-LOC
188,9,af:en,3744,O
188,10,af:Italië,5604,B-LOC
188,11,af:in,5461,O
188,12,af:die,3304,O
188,13,af:leerindustrie,6552,O
188,14,af:gewerk,4615,O
188,15,af:het,5153,O
188,16,"af:,",450,O
188,17,af:daaronder,3103,O
188,18,af:gely,4342,O
188,19,af:.,465,O
189,0,af:AANSTUUR,1292,O
189,1,af:Dareios,3145,B-PER
189,2,af:I,5412,I-PER
189,3,af:van,11179,I-PER
189,4,af:Persië,8563,I-PER
190,0,af:Dit,3366,O
190,1,af:is,5588,O
190,2,af:duidelik,3514,O
190,3,af:te,10570,O
190,4,af:sien,9741,O
190,5,af:in,5461,O
190,6,af:die,3304,O
190,7,af:Suidelike,10399,B-LOC
190,8,af:Halfrond,4914,I-LOC
190,9,af:.,465,O
191,0,af:Dit,3366,O
191,1,af:word,12186,O
191,2,af:in,5461,O
191,3,af:die,3304,O
191,4,af:noorde,7804,O
191,5,af:begrens,2079,O
191,6,af:deur,3274,O
191,7,af:Hongarye,5247,B-LOC
191,8,"af:,",450,O
191,9,af:in,5461,O
191,10,af:die,3304,O
191,11,af:ooste,8224,O
191,12,af:deur,3274,O
191,13,af:Roemenië,9211,B-LOC
191,14,af:en,3744,O
191,15,af:Bulgarye,2702,B-LOC
191,16,"af:,",450,O
191,17,af:in,5461,O
191,18,af:die,3304,O
191,19,af:suide,10397,O
191,20,af:deur,3274,O
191,21,af:Albanië,1538,B-LOC
191,22,af:en,3744,O
191,23,af:Masedonië,7023,B-LOC
191,24,af:en,3744,O
191,25,af:in,5461,O
191,26,af:die,3304,O
191,27,af:weste,12029,O
191,28,af:deur,3274,O
191,29,af:Montenegro,7356,B-LOC
191,30,"af:,",450,O
191,31,af:Kroasië,6354,B-LOC
191,32,af:en,3744,O
191,33,af:Bosnië,2554,B-LOC
191,34,af:en,3744,I-LOC
191,35,af:Herzegowina,5146,I-LOC
191,36,af:.,465,O
192,0,af:Nizjni,7757,B-LOC
192,1,af:Nowgorod,7844,I-LOC
192,2,af:(,424,O
192,3,af:Нижний,12404,O
192,4,af:Новгород,12405,O
192,5,af:),425,O
193,0,af:AANSTUUR,1292,O
193,1,af:Jan,5668,B-PER
193,2,af:Christian,2926,I-PER
193,3,af:Smuts,9919,I-PER
194,0,af:Rooiwit,9269,B-ORG
194,1,af:Ahlen,1486,I-ORG
194,2,af:-,451,O
194,3,af:SV,10452,B-ORG
194,4,af:Babelsberg,1907,I-ORG
194,5,af:03,490,I-ORG
194,6,af:-,451,O
194,7,af:1.,505,B-ORG
194,8,af:FC,3923,I-ORG
194,9,af:Heidenheim,5050,I-ORG
194,10,af:1846,704,I-ORG
194,11,af:-,451,O
194,12,af:FC,3923,B-ORG
194,13,af:Hansa,4960,I-ORG
194,14,af:Rostock,9279,I-ORG
194,15,af:-,451,O
194,16,af:Kickers,6044,B-ORG
194,17,af:Offenbach,7922,I-ORG
194,18,af:-,451,O
194,19,af:FC,3923,B-ORG
194,20,af:Rooiwit,9269,I-ORG
194,21,af:Erfurt,3800,I-ORG
194,22,af:-,451,O
194,23,af:SpVgg,10113,B-ORG
194,24,af:Unterhaching,11124,I-ORG
194,25,af:-,451,O
194,26,af:FC,3923,B-ORG
194,27,af:Bayern,2021,I-ORG
194,28,af:München,7497,I-ORG
194,29,af:II,5439,I-ORG
194,30,af:-,451,O
194,31,af:SV,10452,B-ORG
194,32,af:Sandhausen,9453,I-ORG
194,33,af:-,451,O
194,34,af:VfB,11525,B-ORG
194,35,af:Stuttgart,10358,I-ORG
194,36,af:II,5439,I-ORG
194,37,af:-,451,O
194,38,af:Eintracht,3671,B-ORG
194,39,af:Brunswyk,2669,I-ORG
194,40,af:-,451,O
194,41,af:TuS,10951,B-ORG
194,42,af:Koblenz,6157,I-ORG
194,43,af:-,451,O
194,44,af:Dynamo,3564,B-ORG
194,45,af:Dresden,3478,I-ORG
194,46,af:-,451,O
194,47,af:SV,10452,B-ORG
194,48,af:Wacker,11864,I-ORG
194,49,af:Burghausen,2724,I-ORG
194,50,af:-,451,O
194,51,af:SV,10452,B-ORG
194,52,af:Wehen,11967,I-ORG
194,53,af:-,451,O
194,54,af:VfR,11528,B-ORG
194,55,af:Aalen,1223,I-ORG
194,56,af:-,451,O
194,57,af:SSV,10118,B-ORG
194,58,af:Jahn,5651,I-ORG
194,59,af:Regensburg,9038,I-ORG
194,60,af:-,451,O
194,61,af:FC,3923,B-ORG
194,62,af:Carl,2829,I-ORG
194,63,af:Zeiss,12316,I-ORG
194,64,af:Jena,5698,I-ORG
194,65,af:-,451,O
194,66,af:SV,10452,B-ORG
194,67,af:Werder,11992,I-ORG
194,68,af:Bremen,2612,I-ORG
194,69,af:II,5439,I-ORG
194,70,af:-,451,O
194,71,af:1.,505,B-ORG
194,72,af:FC,3923,I-ORG
194,73,af:Saarbrücken,9388,I-ORG
195,0,af:Die,3304,O
195,1,af:Algemene,1565,O
195,2,af:Vergadering,11300,O
195,3,af:van,11179,O
195,4,af:die,3304,O
195,5,af:Kaapkolonie,5813,B-ORG
195,6,af:het,5153,O
195,7,af:naamlik,7527,O
195,8,af:besluit,2257,O
195,9,af:dat,3153,O
195,10,af:die,3304,O
195,11,af:verplasing,11397,O
195,12,af:al,1529,O
195,13,af:dan,3132,O
195,14,af:nie,7712,O
195,15,af:van,11179,O
195,16,af:die,3304,O
195,17,af:Skool,9852,O
195,18,af:in,5461,O
195,19,af:die,3304,O
195,20,af:hande,4936,O
195,21,af:van,11179,O
195,22,af:die,3304,O
195,23,af:Kuratore,6418,O
195,24,af:gelaat,4314,O
195,25,af:moes,7318,O
195,26,af:word,12186,O
195,27,af:.,465,O
196,0,af:====,1204,O
196,1,af:Die,3304,O
196,2,af:spesiale,10057,O
196,3,af:gevalle,4572,O
196,4,af:van,11179,O
196,5,af:Pous,8767,B-PER
196,6,af:Stefanus,10212,I-PER
196,7,af:(,424,I-PER
196,8,af:II,5439,I-PER
196,9,af:),425,I-PER
196,10,af:en,3744,O
196,11,af:Vicedomino,11535,B-PER
196,12,af:de,3190,I-PER
196,13,af:Vicedominis,11534,I-PER
196,14,af:====,1204,O
197,0,af:Die,3304,O
197,1,af:eerste,3616,O
197,2,af:slawe,9897,O
197,3,af:uit,11010,O
197,4,af:Afrika,1420,B-LOC
197,5,af:word,12186,O
197,6,af:geneem,4375,O
197,7,af:tot,10827,O
197,8,af:die,3304,O
197,9,af:Amerikas,1629,B-LOC
197,10,"af:,",450,O
197,11,af:na,7521,O
197,12,af:Hispaniola,5191,B-LOC
197,13,af:(,424,O
197,14,af:hedendaagse,5030,O
197,15,af:Haïti,5023,B-LOC
197,16,af:en,3744,O
197,17,af:die,3304,O
197,18,af:Dominikaanse,3413,B-LOC
197,19,af:Republiek,9111,I-LOC
197,20,af:),425,O
197,21,af:.,465,O
198,0,af:'n,416,O
198,1,af:Mededingende,7075,O
198,2,af:formaat,4025,O
198,3,"af:,",450,O
198,4,af:High-Definition-DVD,5177,B-ORG
198,5,"af:,",450,O
198,6,af:is,5588,O
198,7,af:onder,7998,O
198,8,af:meer,7099,O
198,9,af:deur,3274,O
198,10,af:Toshiba,10825,B-ORG
198,11,af:bemark,2151,O
198,12,"af:,",450,O
198,13,af:maar,6846,O
198,14,af:intussen,5563,O
198,15,af:gestaak,4530,O
198,16,af:.,465,O
199,0,af:Uit,11010,O
199,1,af:'n,416,O
199,2,af:onderwysperspektief,8046,O
199,3,af:word,12186,O
199,4,af:dit,3366,O
199,5,af:as,1796,O
199,6,af:'n,416,O
199,7,af:leerprobleem,6556,O
199,8,af:beskou,2248,O
199,9,"af:,",450,O
199,10,af:terwyl,10661,O
199,11,af:die,3304,O
199,12,af:Wêreldgesondheidsorganisasie,12237,B-ORG
199,13,af:dit,3366,O
199,14,af:as,1796,O
199,15,af:'n,416,O
199,16,af:taalversteuring,10523,O
199,17,af:beskryf,2249,O
199,18,af:.,465,O
200,0,af:Die,3304,O
200,1,af:term,10642,O
200,2,af:is,5588,O
200,3,af:onder,7998,O
200,4,af:keiser,5972,B-PER
200,5,af:Augustus,1857,I-PER
200,6,af:ingevoer,5506,O
200,7,af:om,7961,O
200,8,af:sy,10490,O
200,9,af:posisie,8750,O
200,10,af:in,5461,O
200,11,af:die,3304,O
200,12,af:Romeinse,9248,B-LOC
200,13,af:owerheid,8410,O
200,14,af:te,10570,O
200,15,af:beskryf,2249,O
200,16,af:.,465,O
201,0,af:Singapoerse,9773,B-LOC
201,1,af:Standaardtyd,10173,I-LOC
201,2,af:(,424,O
201,3,af:SGT,9694,O
201,4,af:),425,O
202,0,af:',6,O
202,1,af:'',7,O
202,2,af:Nederland,7626,B-LOC
202,3,af:'',7,O
202,4,af:',6,O
203,0,af:Dit,3366,O
203,1,af:was,11903,O
203,2,af:die,3304,O
203,3,af:eerste,3616,O
203,4,af:wedren,11936,O
203,5,af:van,11179,O
203,6,af:die,3304,O
203,7,af:kampioenskapseisoen,5872,O
203,8,af:en,3744,O
203,9,af:is,5588,O
203,10,af:deur,3274,O
203,11,af:Nico,7708,B-PER
203,12,af:Rosberg,9273,I-PER
203,13,af:in,5461,O
203,14,af:sy,10490,O
203,15,af:Mercedes,7155,B-ORG
203,16,af:gewen,4613,O
203,17,af:.,465,O
204,0,af:AANSTUUR,1292,O
204,1,af:Montréal,7362,B-LOC
204,2,"af:,",450,I-LOC
204,3,af:Yonne,12285,I-LOC
205,0,af:Koos,6272,B-PER
205,1,af:de,3190,I-PER
205,2,af:la,6455,I-PER
205,3,af:Rey,9139,I-PER
205,4,af:.,465,O
206,0,af:Dit,3366,O
206,1,af:is,5588,O
206,2,af:tussen,10952,O
206,3,af:Port,8741,B-LOC
206,4,af:Elizabeth,3711,I-LOC
206,5,af:en,3744,O
206,6,af:Port,8741,B-LOC
206,7,af:Alfred,1561,I-LOC
206,8,af:op,8232,O
206,9,af:die,3304,O
206,10,af:R72,8946,O
206,11,af:hoofweg,5290,O
206,12,af:geleë,4332,O
206,13,af:.,465,O
207,0,af:Die,3304,O
207,1,af:meeste,7107,O
207,2,af:van,11179,O
207,3,af:die,3304,O
207,4,af:lokomotiewe,6732,O
207,5,af:was,11903,O
207,6,af:geoormerk,4399,O
207,7,af:om,7961,O
207,8,af:in,5461,O
207,9,af:die,3304,O
207,10,af:destydse,3272,O
207,11,af:Suidwes-Afrika,10414,B-ORG
207,12,af:diens,3308,O
207,13,af:te,10570,O
207,14,af:doen,3395,O
207,15,"af:,",450,O
207,16,af:waar,11836,O
207,17,af:daar,3090,O
207,18,af:heelwat,5034,O
207,19,af:van,11179,O
207,20,af:die,3304,O
207,21,af:40-pond,1054,O
207,22,af:spoorlyne,10074,O
207,23,af:was,11903,O
207,24,af:.,465,O
208,0,af:Geen,4242,O
208,1,af:H.N.P.-kandidaat,4892,B-ORG
208,2,af:was,11903,O
208,3,af:suksesvol,10425,O
208,4,af:nie,7712,O
208,5,af:.,465,O
209,0,af:Die,3304,O
209,1,af:verwagting,11492,O
209,2,af:van,11179,O
209,3,af:die,3304,O
209,4,af:eerste,3616,O
209,5,af:intrekkers,5562,O
209,6,af:in,5461,O
209,7,af:dié,3371,O
209,8,af:verre,11401,O
209,9,af:uithoek,11053,O
209,10,af:van,11179,O
209,11,af:die,3304,O
209,12,af:Kaapkolonie,5813,B-ORG
209,13,af:was,11903,O
209,14,af:baie,1926,O
209,15,af:groot,4817,O
209,16,"af:,",450,O
209,17,af:maar,6846,O
209,18,af:so,9935,O
209,19,af:ook,8135,O
209,20,af:hul,5372,O
209,21,af:ontnugtering,8100,O
209,22,af:.,465,O
210,0,af:Bram,2587,B-PER
210,1,af:Fischer,3988,I-PER
210,2,af:(,424,O
210,3,af:1908–1975,790,O
210,4,af:),425,O
210,5,"af:,",450,O
210,6,af:aktivis,1523,O
210,7,af:en,3744,O
210,8,af:vryheidstryder,11796,O
211,0,af:Die,3304,O
211,1,af:bergreeks,2206,O
211,2,af:strek,10320,O
211,3,af:tot,10827,O
211,4,af:in,5461,O
211,5,af:die,3304,O
211,6,af:suidweste,10415,O
211,7,af:van,11179,O
211,8,af:Vermont,11374,B-LOC
211,9,"af:,",450,O
211,10,af:Connecticut,3010,B-LOC
211,11,"af:,",450,O
211,12,af:die,3304,O
211,13,af:weste,12029,O
211,14,af:van,11179,O
211,15,af:Massachusetts,7030,B-LOC
211,16,af:en,3744,O
211,17,af:Vermont,11374,B-LOC
211,18,af:.,465,O
212,0,af:Michael,7194,B-PER
212,1,af:(,424,I-PER
212,2,af:naam,7524,I-PER
212,3,af:),425,I-PER
213,0,af:Daar,3090,O
213,1,af:is,5588,O
213,2,af:later,6526,O
213,3,af:vir,11570,O
213,4,af:hom,5234,O
213,5,af:'n,416,O
213,6,af:standbeeld,10176,O
213,7,af:in,5461,O
213,8,af:Kaapstad,5816,B-LOC
213,9,"af:,",450,O
213,10,af:Suid-Afrika,10374,B-LOC
213,11,af:opgerig,8264,O
213,12,af:.,465,O
214,0,af:Dié,3371,O
214,1,af:wat,11908,O
214,2,af:gestraf,4544,O
214,3,af:moes,7318,O
214,4,af:word,12186,O
214,5,"af:,",450,O
214,6,af:is,5588,O
214,7,af:na,7521,O
214,8,af:Tartaros,10559,B-LOC
214,9,af:gestuur,4550,O
214,10,af:.,465,O
215,0,af:As,1796,O
215,1,af:gevolg,4592,O
215,2,af:van,11179,O
215,3,af:die,3304,O
215,4,af:eienaarskap,3653,O
215,5,af:daarvan,3108,O
215,6,af:word,12186,O
215,7,af:die,3304,O
215,8,af:koerant,6163,O
215,9,af:as,1796,O
215,10,af:SWAPO-vriendelik,10468,B-ORG
215,11,af:gesien,4483,O
215,12,af:.,465,O
216,0,af:Judy,5790,B-PER
216,1,af:Garland,4152,I-PER
216,2,af:was,11903,O
216,3,af:die,3304,O
216,4,af:gunsteling,4868,O
216,5,"af:,",450,O
216,6,af:maar,6846,O
216,7,af:kon,6219,O
216,8,af:nie,7712,O
216,9,af:die,3304,O
216,10,af:seremonie,9647,O
216,11,af:bywoon,2772,O
216,12,af:nie,7712,O
216,13,af:omdat,7965,O
216,14,af:sy,10490,O
216,15,af:pas,8500,O
216,16,af:die,3304,O
216,17,af:lewe,6621,O
216,18,af:aan,1224,O
216,19,af:haar,4896,O
216,20,af:derde,3264,O
216,21,af:kind,6061,O
216,22,af:geskenk,4492,O
216,23,af:het,5153,O
216,24,af:.,465,O
217,0,af:',6,O
217,1,af:'',7,O
217,2,af:Lewis,6632,B-PER
217,3,af:Hamilton,4926,I-PER
217,4,af:'',7,O
217,5,af:',6,O
218,0,af:',6,O
218,1,af:'',7,O
218,2,af:Østerby,12370,O
218,3,af:Havn,5013,O
218,4,af:'',7,O
218,5,af:',6,O
218,6,af:is,5588,O
218,7,af:‘n,12427,O
218,8,af:plek,8672,O
218,9,af:in,5461,O
218,10,af:die,3304,O
218,11,af:Deense,3212,B-LOC
218,12,af:Noord-Jutlandstreek,7789,O
218,13,af:van,11179,O
218,14,af:die,3304,O
218,15,af:Læsø-munisipaliteit,6823,O
218,16,af:.,465,O
219,0,af:Leon,6591,B-PER
219,1,af:Schuster,9527,I-PER
219,2,af:(,424,O
219,3,af:1951–,881,O
219,4,af:),425,O
219,5,"af:,",450,O
219,6,af:akteur,1519,O
219,7,"af:,",450,O
219,8,af:sanger,9462,O
219,9,af:en,3744,O
219,10,af:rolprentmaker,9234,O
220,0,af:Hy,5403,O
220,1,af:het,5153,O
220,2,af:in,5461,O
220,3,af:verskillende,11426,O
220,4,af:belangrike,2123,O
220,5,af:sinodale,9777,O
220,6,af:deputate-groepe,3261,O
220,7,af:gedien,4218,O
220,8,"af:,",450,O
220,9,af:onder,7998,O
220,10,af:meer,7099,O
220,11,af:dié,3371,O
220,12,af:vir,11570,O
220,13,af:die,3304,O
220,14,af:eeufees,3629,O
220,15,af:te,10570,O
220,16,af:Rustenburg,9341,B-LOC
220,17,af:en,3744,O
220,18,af:die,3304,O
220,19,af:sending,9617,O
220,20,af:.,465,O
221,0,af:Daniil,3137,B-PER
221,1,af:Kvyat,6432,I-PER
221,2,af:Carlos,2832,B-PER
221,3,af:Sainz,9409,I-PER
221,4,af:jr,5784,I-PER
221,5,af:.,465,I-PER
222,0,af:Hy,5403,O
222,1,af:word,12186,O
222,2,af:opgevolg,8273,O
222,3,af:deur,3274,O
222,4,af:Pous,8767,B-PER
222,5,af:Innocentius,5529,I-PER
222,6,af:I,5412,I-PER
222,7,af:.,465,O
223,0,af:Vals,11174,B-PER
223,1,af:Dmitri,3378,I-PER
223,2,af:II,5439,I-PER
223,3,af:van,11179,I-PER
223,4,af:Rusland,9335,I-PER
224,0,af:AANSTUUR,1292,O
224,1,af:Huis,5358,B-ORG
224,2,af:van,11179,I-ORG
224,3,af:Braganza-Sakse-Koburg,2586,I-ORG
224,4,af:en,3744,I-ORG
224,5,af:Gotha,4727,I-ORG
225,0,af:Onze-Lieve-Vrouw-over-de-Dijlekerk,8131,O
225,1,af:met,7168,O
225,2,af:skildery,9843,O
225,3,af:''De,95,O
225,4,af:wonderbare,12159,O
225,5,af:visvangst,11584,O
225,6,af:'',7,O
225,7,af:van,11179,O
225,8,af:Peter,8571,B-PER
225,9,af:Paul,8516,I-PER
225,10,af:Rubens,9303,I-PER
226,0,af:AANSTUUR,1292,O
226,1,af:Goodwill,4718,B-PER
226,2,af:Zwelithini,12351,I-PER
226,3,af:kaBhekuzulu,5821,I-PER
227,0,af:',6,O
227,1,af:'',7,O
227,2,af:Lewis,6632,B-PER
227,3,af:Hamilton,4926,I-PER
227,4,af:'',7,O
227,5,af:',6,O
228,0,af:AANSTUUR,1292,O
228,1,af:Cartagena,2843,B-LOC
228,2,"af:,",450,I-LOC
228,3,af:Colombia,2991,I-LOC
229,0,af:Laurence,6533,B-PER
229,1,af:Olivier,7956,I-PER
229,2,af:–,12421,O
229,3,af:''Hamlet,164,O
229,4,af:'',7,O
230,0,af:1.,505,B-ORG
230,1,af:FC,3923,I-ORG
230,2,af:Lokomotive,6733,I-ORG
230,3,af:Leipzig,6575,I-ORG
231,0,af:Die,3304,O
231,1,af:staalreus,10125,O
231,2,af:Yskor,12291,B-ORG
231,3,af:het,5153,O
231,4,af:in,5461,O
231,5,af:die,3304,O
231,6,af:beginjare,2071,O
231,7,af:aan,1224,O
231,8,af:’n,12430,O
231,9,af:groot,4817,O
231,10,af:aantal,1293,O
231,11,af:werknemers,12001,O
231,12,af:huisvesting,5369,O
231,13,af:in,5461,O
231,14,af:die,3304,O
231,15,af:gebied,4187,O
231,16,af:voorsien,11698,O
231,17,af:.,465,O
232,0,af:AANSTUUR,1292,O
232,1,af:Enon,3770,B-ORG
232,2,af:(,424,I-ORG
232,3,af:musiekgroep,7462,I-ORG
232,4,af:),425,I-ORG
233,0,af:',6,O
233,1,af:'',7,O
233,2,af:Copacabana,3019,O
233,3,af:'',7,O
233,4,af:',6,O
233,5,af:is,5588,O
233,6,af:'n,416,O
233,7,af:buurt,2745,O
233,8,af:in,5461,O
233,9,af:die,3304,O
233,10,af:suide,10397,O
233,11,af:van,11179,O
233,12,af:die,3304,O
233,13,af:Brasiliaanse,2596,B-LOC
233,14,af:stad,10143,O
233,15,af:Rio,9183,B-LOC
233,16,af:de,3190,I-LOC
233,17,af:Janeiro,5670,I-LOC
233,18,"af:,",450,O
233,19,af:wat,11908,O
233,20,af:veral,11244,O
233,21,af:bekend,2101,O
233,22,af:staan,10126,O
233,23,af:vir,11570,O
233,24,af:sy,10490,O
233,25,af:halfmaanvormige,4912,O
233,26,af:sandstrand,9460,O
233,27,af:.,465,O
234,0,af:byt,2770,O
234,1,af:soos,10000,O
234,2,af:'n,416,O
234,3,af:leeuin,6557,O
234,4,af:–,12421,O
234,5,af:Joël,5783,B-ORG
234,6,af:1:6,1,O
235,0,af:1.,505,B-ORG
235,1,af:FC,3923,I-ORG
235,2,af:Union,11111,I-ORG
235,3,af:Berlyn,2211,I-ORG
236,0,af:Mikro,7228,B-PER
236,1,af:'',7,O
236,2,af:was,11903,O
236,3,af:die,3304,O
236,4,af:skuilnaam,9882,O
236,5,af:van,11179,O
236,6,af:skrywer,9879,O
236,7,af:C.H,2782,O
236,8,af:.,465,O
237,0,af:',6,O
237,1,af:'',7,O
237,2,af:Toro,10819,B-ORG
237,3,af:Rosso,9278,I-ORG
237,4,af:'',7,O
237,5,af:',6,O
238,0,af:Verenigde,11297,B-LOC
238,1,af:Arabiese,1738,I-LOC
238,2,af:Emirate,3729,I-LOC
239,0,af:AANSTUUR,1292,O
239,1,af:Middeldrif,7211,B-ORG
239,2,"af:,",450,I-ORG
239,3,af:Oos-Kaap,8212,I-ORG
240,0,af:Hy,5403,O
240,1,af:sit,9797,O
240,2,af:sy,10490,O
240,3,af:sangstudies,9467,O
240,4,af:hierna,5168,O
240,5,af:voort,11710,O
240,6,af:in,5461,O
240,7,af:Salzburg,9432,B-LOC
240,8,af:en,3744,O
240,9,af:Milaan,7232,B-LOC
240,10,af:.,465,O
241,0,af:Twee,10963,O
241,1,af:jaar,5631,O
241,2,af:later,6526,O
241,3,af:het,5153,O
241,4,af:Güyük,4884,B-PER
241,5,af:Khan,6041,I-PER
241,6,af:hom,5234,O
241,7,af:ontbied,8082,O
241,8,af:.,465,O
242,0,af:',6,O
242,1,af:'',7,O
242,2,af:Hoofstad,5286,B-LOC
242,3,af:'',7,O
242,4,af:',6,O
243,0,af:Die,3304,O
243,1,af:siekte,9737,O
243,2,af:kan,5877,O
243,3,af:lig,6673,O
243,4,af:of,7921,O
243,5,af:ernstig,3819,O
243,6,af:en,3744,O
243,7,af:akuut,1528,O
243,8,af:of,7921,O
243,9,af:chronies,2935,B-ORG
243,10,af:wees,11956,O
243,11,af:.,465,O
244,0,af:poly,8721,O
244,1,af:81,1155,O
244,2,af:139,593,O
244,3,af:79,1148,O
244,4,af:136,587,O
244,5,af:73,1138,O
244,6,af:133,581,O
244,7,af:71,1135,O
244,8,af:132,578,O
244,9,af:70,1130,O
244,10,af:129,570,O
244,11,af:67,1117,O
244,12,af:129,570,O
244,13,af:67,1117,O
244,14,af:119,551,O
244,15,af:64,1106,O
244,16,af:116,544,O
244,17,af:68,1120,O
244,18,af:116,544,O
244,19,af:70,1130,O
244,20,af:109,524,O
244,21,af:77,1147,O
244,22,af:115,539,O
244,23,af:83,1158,O
244,24,af:118,548,O
244,25,af:86,1163,O
244,26,af:123,559,O
244,27,af:95,1186,O
244,28,af:127,567,O
244,29,af:94,1184,O
244,30,af:134,583,O
244,31,af:Hoogeveen,5294,B-LOC
245,0,af:Ballymorestadion,1951,B-ORG
245,1,"af:,",450,O
245,2,af:Brisbane,2629,B-LOC
245,3,"af:,",450,O
245,4,af:Queensland,8929,B-LOC
246,0,af:AANSTUUR,1292,O
246,1,af:Federale,3927,B-LOC
246,2,af:Distrik,3364,I-LOC
246,3,af:Wolga,12150,I-LOC
247,0,af:Inverness,5566,B-ORG
247,1,af:Caledonian,2802,I-ORG
247,2,af:Thistle,10694,I-ORG
247,3,af:FC,3923,I-ORG
248,0,af:**,426,O
248,1,af:Svalbard,10453,B-LOC
248,2,af:in,5461,O
248,3,af:Noorweë,7824,B-LOC
248,4,af:.,465,O
249,0,af:Hy,5403,O
249,1,af:word,12186,O
249,2,af:arm,1774,O
249,3,af:groot,4817,O
249,4,af:maar,6846,O
249,5,af:hy,5403,O
249,6,af:slaag,9887,O
249,7,af:matriek,7041,O
249,8,af:in,5461,O
249,9,af:Mosselbaai,7398,B-LOC
249,10,af:en,3744,O
249,11,af:betaal,2287,O
249,12,af:vir,11570,O
249,13,af:sy,10490,O
249,14,af:eie,3649,O
249,15,af:mediese,7088,O
249,16,af:studies,10348,O
249,17,af:aan,1224,O
249,18,af:die,3304,O
249,19,af:Universiteit,11117,B-ORG
249,20,af:van,11179,I-ORG
249,21,af:Kaapstad,5816,I-ORG
249,22,af:.,465,O
250,0,af:Die,3304,O
250,1,af:term,10642,O
250,2,af:Boerevolk,2483,O
250,3,af:is,5588,O
250,4,af:ook,8135,O
250,5,af:histories,5192,O
250,6,af:gebruik,4203,O
250,7,af:as,1796,O
250,8,af:'n,416,O
250,9,af:alternatiewe,1599,O
250,10,af:benaming,2159,O
250,11,af:van,11179,O
250,12,af:die,3304,O
250,13,af:Afrikaners,1434,B-ORG
250,14,af:of,7921,O
250,15,af:'n,416,O
250,16,af:gedeelte,4211,O
250,17,af:daarvan,3108,O
250,18,af:.,465,O
251,0,af:Haile,4906,B-PER
251,1,af:Selassie,9596,I-PER
251,2,af:se,9548,O
251,3,af:besoek,2259,O
251,4,af:aan,1224,O
251,5,af:Jamaika,5658,B-LOC
251,6,af:.,465,O
252,0,af:Teenswoordig,10588,O
252,1,af:is,5588,O
252,2,af:dit,3366,O
252,3,af:deel,3201,O
252,4,af:van,11179,O
252,5,af:die,3304,O
252,6,af:Tafelberg,10528,B-ORG
252,7,af:Nasionale,7590,I-ORG
252,8,af:Park,8467,I-ORG
252,9,af:.,465,O
253,0,af:Mark,6989,B-PER
253,1,af:Ruffalo,9310,I-PER
253,2,af:–,12421,O
253,3,af:''Spotlight,332,O
253,4,af:'',7,O
254,0,af:Groote,4823,B-ORG
254,1,af:Kerk,6000,I-ORG
254,2,af:(,424,I-ORG
254,3,af:die,3304,I-ORG
254,4,af:gebou,4199,I-ORG
254,5,af:),425,I-ORG
254,6,"af:,",450,O
254,7,af:1841-1941,701,O
255,0,af:AANSTUUR,1292,O
255,1,af:Pedro,8532,B-PER
255,2,af:II,5439,I-PER
255,3,af:van,11179,I-PER
255,4,af:Brasilië,2597,I-PER
256,0,af:Olwage,7958,O
256,1,af:op,8232,O
256,2,af:George,4406,B-LOC
256,3,af:in,5461,O
256,4,af:die,3304,O
256,5,af:veertigerjare,11221,O
256,6,af:die,3304,O
256,7,af:enigste,3763,O
256,8,af:Gereformeerdes,4442,O
256,9,af:in,5461,O
256,10,af:die,3304,O
256,11,af:streek,10311,O
256,12,af:.,465,O
257,0,af:Dit,3366,O
257,1,af:kom,6181,O
257,2,af:ook,8135,O
257,3,af:in,5461,O
257,4,af:die,3304,O
257,5,af:Karibadam,5923,B-ORG
257,6,af:voor,11661,O
257,7,af:.,465,O
258,0,af:As,1796,O
258,1,af:hoofredakteur,5275,O
258,2,af:van,11179,O
258,3,af:die,3304,O
258,4,af:tweetalige,10969,O
258,5,af:Turks-Armeense,10945,O
258,6,af:koerant,6163,O
258,7,af:''Agos,21,O
258,8,af:'',7,O
258,9,af:(,424,O
258,10,af:Ակօս,12417,O
258,11,af:),425,O
258,12,af:was,11903,O
258,13,af:hy,5403,O
258,14,af:’n,12430,O
258,15,af:vooraanstaande,11663,O
258,16,af:lid,6649,O
258,17,af:van,11179,O
258,18,af:die,3304,O
258,19,af:Armeense,1777,B-LOC
258,20,af:minderheid,7253,O
258,21,af:in,5461,O
258,22,af:Turkye,10947,B-LOC
258,23,af:.,465,O
259,0,af:AANSTUUR,1292,O
259,1,af:Moving,7420,B-ORG
259,2,af:Picture,8598,I-ORG
259,3,af:Experts,3875,I-ORG
259,4,af:Group,4842,I-ORG
260,0,af:vervang,11475,O
260,1,af:nadat,7541,O
260,2,af:Julius,5795,B-PER
260,3,af:Caesar,2796,I-PER
260,4,af:dit,3366,O
260,5,af:die,3304,O
260,6,af:vorige,11736,O
260,7,af:jaar,5631,O
260,8,af:bekendgestel,2105,O
260,9,af:het,5153,O
260,10,af:.,465,O
261,0,af:Dit,3366,O
261,1,af:stem,10222,O
261,2,af:baie,1926,O
261,3,af:met,7168,O
261,4,af:die,3304,O
261,5,af:Melkweg,7137,B-LOC
261,6,af:ooreenstem,8151,O
261,7,af:wat,11908,O
261,8,af:grootte,4833,O
261,9,af:en,3744,O
261,10,af:vorm,11737,O
261,11,af:betref,2297,O
261,12,af:.,465,O
262,0,af:**,426,O
262,1,af:Engeland,3752,B-ORG
262,2,af:(,424,O
262,3,af:''Rose,296,O
262,4,af:'',7,O
262,5,af:),425,O
263,0,af:Dit,3366,O
263,1,af:was,11903,O
263,2,af:die,3304,O
263,3,af:eerste,3616,O
263,4,af:keer,5969,O
263,5,af:wat,11908,O
263,6,af:die,3304,O
263,7,af:kompetisie,6210,O
263,8,af:tussen,10952,O
263,9,af:Australië,1863,B-LOC
263,10,"af:,",450,O
263,11,af:Nieu-Seeland,7733,B-LOC
263,12,af:en,3744,O
263,13,af:Suid-Afrika,10374,B-LOC
263,14,af:plaasgevind,8638,O
263,15,af:het,5153,O
263,16,af:.,465,O
264,0,af:Die,3304,O
264,1,af:prysgeld,8881,O
264,2,af:stel,10215,O
264,3,af:hom,5234,O
264,4,af:in,5461,O
264,5,af:staat,10129,O
264,6,af:om,7961,O
264,7,af:'n,416,O
264,8,af:jaar,5631,O
264,9,af:lank,6515,O
264,10,af:in,5461,O
264,11,af:Engeland,3752,B-LOC
264,12,"af:,",450,O
264,13,af:Frankryk,4060,B-LOC
264,14,af:en,3744,O
264,15,af:Italië,5604,B-LOC
264,16,af:rond,9250,O
264,17,af:te,10570,O
264,18,af:reis,9076,O
264,19,af:.,465,O
265,0,af:N.R.,7504,B-PER
265,1,af:Mandela,6926,I-PER
265,2,af:;,1201,O
265,3,af:hoogeerwaarde,5293,O
265,4,af:Desmond,3270,B-PER
265,5,af:Tutu,10953,I-PER
266,0,af:Hy,5403,O
266,1,af:word,12186,O
266,2,af:opgevolg,8273,O
266,3,af:deur,3274,O
266,4,af:Pous,8767,B-PER
266,5,af:Stefanus,10212,I-PER
266,6,af:II,5439,I-PER
266,7,af:.,465,O
267,0,af:Hy,5403,O
267,1,af:fokus,4010,O
267,2,af:hoofsaaklik,5281,O
267,3,af:op,8232,O
267,4,af:geloof,4336,O
267,5,af:en,3744,O
267,6,af:skryf,9875,O
267,7,af:godsdiens-filosofiese,4691,O
267,8,af:traktate,10850,O
267,9,"af:,",450,O
267,10,af:en,3744,O
267,11,af:raak,8954,O
267,12,af:slaags,9888,O
267,13,af:met,7168,O
267,14,af:die,3304,O
267,15,af:Russies-Ortodokse,9339,B-ORG
267,16,af:Kerk,6000,I-ORG
267,17,af:omdat,7965,O
267,18,af:hy,5403,O
267,19,af:dink,3341,O
267,20,af:dat,3153,O
267,21,af:die,3304,O
267,22,af:eenvoudige,3610,O
267,23,af:boere,2477,O
267,24,af:die,3304,O
267,25,af:draers,3461,O
267,26,af:van,11179,O
267,27,af:die,3304,O
267,28,af:ware,11889,O
267,29,af:geloof,4336,O
267,30,af:was,11903,O
267,31,af:.,465,O
268,0,af:AANSTUUR,1292,O
268,1,af:Brasse,2598,B-ORG
268,2,af:vannie,11191,I-ORG
268,3,af:Kaap,5811,I-ORG
269,0,af:Edward,3595,B-PER
269,1,af:VIII,11550,I-PER
269,2,af:van,11179,I-PER
269,3,af:die,3304,I-PER
269,4,af:Verenigde,11297,I-PER
269,5,af:Koninkryk,6239,I-PER
269,6,af:(,424,O
269,7,af:1910–1936,792,O
269,8,af:),425,O
270,0,af:In,5461,O
270,1,af:die,3304,O
270,2,af:oostelike,8226,O
270,3,af:dele,3230,O
270,4,af:soos,10000,O
270,5,af:die,3304,O
270,6,af:Oekraïne,7906,B-LOC
270,7,"af:,",450,O
270,8,af:Moldowa,7327,B-LOC
270,9,af:en,3744,O
270,10,af:die,3304,O
270,11,af:Kaukasus,5956,B-LOC
270,12,af:vind,11563,O
270,13,af:min,7248,O
270,14,af:verbastering,11255,O
270,15,af:plaas,8637,O
270,16,af:.,465,O
271,0,af:Die,3304,O
271,1,af:Nasionale,7590,B-ORG
271,2,af:Party,8489,I-ORG
271,3,af:het,5153,O
271,4,af:die,3304,O
271,5,af:``,1211,O
271,6,af:ja,5629,O
271,7,af:'',7,O
271,8,af:-stem,462,O
271,9,af:bemark,2151,O
271,10,af:terwyl,10661,O
271,11,af:die,3304,O
271,12,af:Konserwatiewe,6246,B-ORG
271,13,af:Party,8489,I-ORG
271,14,af:dit,3366,O
271,15,af:teengestaan,10580,O
271,16,af:het,5153,O
271,17,af:.,465,O
272,0,af:Indiana,5472,B-LOC
272,1,"af:,",450,O
272,2,af:Louisiana,6756,B-LOC
272,3,"af:,",450,O
272,4,af:Mississippi,7288,B-LOC
272,5,"af:,",450,O
272,6,af:Ohio,7931,B-LOC
272,7,"af:,",450,O
272,8,af:Tennessee,10633,B-LOC
273,0,af:Jack,5636,B-PER
273,1,af:Nicholson,7706,I-PER
273,2,af:–,12421,O
273,3,af:''Five,135,O
273,4,af:Easy,3573,O
273,5,af:Pieces,8599,O
273,6,af:'',7,O
274,0,af:Arabiese,1738,B-LOC
274,1,af:Demokratiese,3241,I-LOC
274,2,af:Republiek,9111,I-LOC
274,3,af:Sahara,9405,I-LOC
275,0,af:Dmitri,3378,B-PER
275,1,af:Medwedef,7091,I-PER
275,2,af:uit,11010,O
275,3,af:sy,10490,O
275,4,af:amp,1635,O
275,5,af:ontslaan,8104,O
275,6,af:nadat,7541,O
275,7,af:hy,5403,O
275,8,af:Medewedef,7083,O
275,9,af:na,7521,O
275,10,af:bewering,2334,O
275,11,af:in,5461,O
275,12,af:’n,12430,O
275,13,af:snydende,9932,O
275,14,af:brief,2623,O
275,15,af:beledig,2132,O
275,16,af:het,5153,O
275,17,af:.,465,O
276,0,af:',6,O
276,1,af:'',7,O
276,2,af:Kim,6057,B-PER
276,3,af:Basinger,2001,I-PER
276,4,af:–,12421,O
276,5,af:''L.A,199,O
276,6,af:.,465,O
277,0,af:Die,3304,O
277,1,af:skool,9852,O
277,2,af:is,5588,O
277,3,af:in,5461,O
277,4,af:Studentelaan,10340,O
277,5,"af:,",450,O
277,6,af:naby,7535,O
277,7,af:die,3304,O
277,8,af:Universiteit,11117,B-ORG
277,9,af:van,11179,I-ORG
277,10,af:Johannesburg,5743,I-ORG
277,11,af:se,9548,O
277,12,af:Kingsway-kampus,6069,O
277,13,af:geleë,4332,O
277,14,af:.,465,O
278,0,af:Voortrekkers,11721,B-ORG
278,1,"af:,",450,O
278,2,af:die,3304,O
278,3,af:jeugorganisasie,5711,O
278,4,af:.,465,O
279,0,af:Tydens,10985,O
279,1,af:sy,10490,O
279,2,af:dood,3427,O
279,3,af:was,11903,O
279,4,af:hy,5403,O
279,5,af:besig,2231,O
279,6,af:met,7168,O
279,7,af:'n,416,O
279,8,af:onvoltooide,8127,O
279,9,af:boek,2471,O
279,10,af:oor,8140,O
279,11,af:die,3304,O
279,12,af:lewe,6621,O
279,13,af:van,11179,O
279,14,af:Pik,8615,B-PER
279,15,af:Botha,2562,I-PER
279,16,"af:,",450,O
279,17,af:oud-minister,8374,O
279,18,af:van,11179,O
279,19,af:buitelandse,2693,O
279,20,af:sake,9411,O
279,21,af:en,3744,O
279,22,af:een,3599,O
279,23,af:van,11179,O
279,24,af:sy,10490,O
279,25,af:huisvriende,5370,O
279,26,af:.,465,O
280,0,af:Boet,2489,B-ORG
280,1,af:Erasmus-stadion,3786,I-ORG
280,2,"af:,",450,O
280,3,af:Port,8741,B-LOC
280,4,af:Elizabeth,3711,I-LOC
281,0,af:Hy,5403,O
281,1,af:is,5588,O
281,2,af:deur,3274,O
281,3,af:sy,10490,O
281,4,af:seun,9672,O
281,5,"af:,",450,O
281,6,af:Ariobarzanes,1767,B-PER
281,7,af:III,5440,I-PER
281,8,af:Eusebes,3860,I-PER
281,9,af:Filoromanus,3974,I-PER
281,10,af:opgevolg,8273,O
281,11,af:.,465,O
282,0,af:HSBC,5347,B-ORG
282,1,af:wat,11908,O
282,2,af:bankdienste,1966,O
282,3,af:in,5461,O
282,4,af:baie,1926,O
282,5,af:lande,6485,O
282,6,af:wêreldwyd,12247,O
282,7,af:verskaf,11420,O
282,8,af:.,465,O
283,0,af:Beskawings,2240,O
283,1,af:wat,11908,O
283,2,af:in,5461,O
283,3,af:ander,1657,O
283,4,af:gebiede,4188,O
283,5,af:voortbestaan,11712,O
283,6,af:het,5153,O
283,7,"af:,",450,O
283,8,af:soos,10000,O
283,9,af:die,3304,O
283,10,af:Przeworsk-beskawing,8882,B-ORG
283,11,"af:,",450,O
283,12,af:is,5588,O
283,13,af:hier,5162,O
283,14,af:volledig,11646,O
283,15,af:verdring,11285,O
283,16,af:.,465,O
284,0,af:Hy,5403,O
284,1,af:doseer,3446,O
284,2,af:tans,10555,O
284,3,af:in,5461,O
284,4,af:kreatiewe,6331,O
284,5,af:skryfkunde,9876,O
284,6,af:aan,1224,O
284,7,af:die,3304,O
284,8,af:Universiteit,11117,B-ORG
284,9,af:Stellenbosch,10217,I-ORG
284,10,af:.,465,O
285,0,af:Die,3304,O
285,1,af:',6,O
285,2,af:'',7,O
285,3,af:Peperbus,8548,O
285,4,af:'',7,O
285,5,af:',6,O
285,6,af:is,5588,O
285,7,af:'n,416,O
285,8,af:eienaardige,3651,O
285,9,"af:,",450,O
285,10,af:seskantige,9660,O
285,11,af:gebou,4199,O
285,12,af:in,5461,O
285,13,af:Meyburghstraat,7189,O
285,14,"af:,",450,O
285,15,af:Fraserburg,4071,B-LOC
285,16,"af:,",450,O
285,17,af:in,5461,O
285,18,af:die,3304,O
285,19,af:Karoo,5930,B-LOC
285,20,af:.,465,O
286,0,af:Hierna,5168,O
286,1,af:vloei,11603,O
286,2,af:die,3304,O
286,3,af:rivier,9189,O
286,4,af:deur,3274,O
286,5,af:die,3304,O
286,6,af:Gamtoosriviervallei,4137,O
286,7,af:op,8232,O
286,8,af:sy,10490,O
286,9,af:laaste,6460,O
286,10,af:tog,10784,O
286,11,af:van,11179,O
286,12,af:50,1077,O
286,13,af:km,6141,O
286,14,af:na,7521,O
286,15,af:die,3304,O
286,16,af:Indiese,5475,B-LOC
286,17,af:Oseaan,8352,I-LOC
286,18,af:om,7961,O
286,19,af:uit,11010,O
286,20,af:te,10570,O
286,21,af:mond,7338,O
286,22,af:naby,7535,O
286,23,af:Humansdorp,5382,B-LOC
286,24,af:.,465,O
287,0,af:Die,3304,O
287,1,af:stad,10143,O
287,2,af:is,5588,O
287,3,af:veral,11244,O
287,4,af:beroemd,2217,O
287,5,af:vir,11570,O
287,6,af:sy,10490,O
287,7,af:Skewe,9837,B-ORG
287,8,af:Toring,10816,I-ORG
287,9,af:van,11179,I-ORG
287,10,af:Pisa,8629,I-ORG
287,11,af:.,465,O
288,0,af:AANSTUUR,1292,O
288,1,af:Airopos,1498,B-PER
288,2,af:I,5412,I-PER
288,3,af:van,11179,I-PER
288,4,af:Makedonië,6889,I-PER
289,0,af:Dit,3366,O
289,1,af:is,5588,O
289,2,af:aan,1224,O
289,3,af:Sint,9779,B-ORG
289,4,af:James-paleis,5660,I-ORG
289,5,af:vas,11199,O
289,6,af:en,3744,O
289,7,af:deel,3201,O
289,8,af:die,3304,O
289,9,af:paleis,8437,O
289,10,af:se,9548,O
289,11,af:tuin,10930,O
289,12,af:.,465,O
290,0,af:Sandra,9456,B-PER
290,1,af:Prinsloo,8823,I-PER
290,2,"af:,",450,O
290,3,af:aktrise,1526,O
291,0,af:Die,3304,O
291,1,af:dorp,3440,O
291,2,af:het,5153,O
291,3,af:sy,10490,O
291,4,af:ontstaan,8111,O
291,5,af:te,10570,O
291,6,af:danke,3139,O
291,7,af:aan,1224,O
291,8,af:die,3304,O
291,9,af:besproeiingskema,2273,O
291,10,af:vanuit,11195,O
291,11,af:die,3304,O
291,12,af:Loskopdam,6749,B-ORG
291,13,"af:,",450,O
291,14,af:32,1029,O
291,15,af:km,6141,O
291,16,af:suid,10372,O
291,17,af:van,11179,O
291,18,af:die,3304,O
291,19,af:dorp,3440,O
291,20,af:.,465,O
292,0,af:Maar,6846,O
292,1,af:ook,8135,O
292,2,af:mense,7152,O
292,3,"af:,",450,O
292,4,af:wat,11908,O
292,5,af:na,7521,O
292,6,af:die,3304,O
292,7,af:Australiese,1862,B-LOC
292,8,af:strafkolonies,10295,O
292,9,af:gedeporteer,4217,O
292,10,af:is,5588,O
292,11,"af:,",450,O
292,12,af:het,5153,O
292,13,af:van,11179,O
292,14,af:hier,5162,O
292,15,af:vertrek,11468,O
292,16,af:.,465,O
293,0,af:56,1087,O
293,1,af:Eskader,3828,O
293,2,af:van,11179,O
293,3,af:die,3304,O
293,4,af:RAF,8968,B-ORG
293,5,af:was,11903,O
293,6,af:.,465,O
294,0,af:**,426,O
294,1,af:Will,12080,B-PER
294,2,af:Smith,9918,I-PER
294,3,af:–,12421,O
294,4,af:''The,351,O
294,5,af:Pursuit,8907,O
294,6,af:of,7921,O
294,7,af:Happyness,4968,O
294,8,af:'',7,O
295,0,af:Hulle,5376,O
295,1,af:het,5153,O
295,2,af:die,3304,O
295,3,af:figuurlike,3963,O
295,4,af:draad,3456,O
295,5,af:van,11179,O
295,6,af:elke,3713,O
295,7,af:sterflike,10235,O
295,8,af:se,9548,O
295,9,af:lewe,6621,O
295,10,af:beheer,2086,O
295,11,af:van,11179,O
295,12,af:geboorte,4192,O
295,13,af:tot,10827,O
295,14,af:die,3304,O
295,15,af:dood,3427,O
295,16,af:(,424,O
295,17,af:en,3744,O
295,18,af:daarna,3099,B-LOC
295,19,af:),425,O
295,20,af:.,465,O
296,0,af:Universiteit,11117,B-ORG
296,1,af:van,11179,I-ORG
296,2,af:die,3304,I-ORG
296,3,af:Witwatersrand,12132,I-ORG
297,0,af:',6,O
297,1,af:'',7,O
297,2,af:Michael,7194,B-PER
297,3,af:Douglas,3449,I-PER
297,4,af:–,12421,O
297,5,af:''Wall,388,O
297,6,af:Street,10319,O
297,7,af:'',7,O
297,8,af:',6,O
297,9,af:'',7,O
298,0,af:',6,O
298,1,af:'',7,O
298,2,af:André,1671,B-PER
298,3,af:P.,8414,I-PER
298,4,af:Brink,2628,I-PER
298,5,af:'',7,O
298,6,af:',6,O
299,0,af:Dit,3366,O
299,1,af:is,5588,O
299,2,af:geleë,4332,O
299,3,af:aan,1224,O
299,4,af:die,3304,O
299,5,af:bolope,2510,O
299,6,af:van,11179,O
299,7,af:die,3304,O
299,8,af:Eufraat,3849,B-LOC
299,9,af:en,3744,O
299,10,af:Tigrisriviere,10718,B-LOC
299,11,af:Die,3304,O
299,12,af:naam,7524,O
299,13,af:beteken,2288,O
299,14,af:''karavaanstad,188,O
299,15,af:'',7,O
299,16,af:en,3744,O
299,17,af:dit,3366,O
299,18,af:wys,12223,O
299,19,af:daarop,3105,O
299,20,af:dat,3153,O
299,21,af:dit,3366,O
299,22,af:'n,416,O
299,23,af:kruispad,6376,O
299,24,af:was,11903,O
299,25,af:van,11179,O
299,26,af:die,3304,O
299,27,af:handelskaravane,4943,O
299,28,af:.,465,O
300,0,af:Hy,5403,O
300,1,af:begin,2070,O
300,2,af:sy,10490,O
300,3,af:krieketloopbaan,6340,O
300,4,af:in,5461,O
300,5,af:die,3304,O
300,6,af:Vrystaat,11801,B-LOC
300,7,"af:,",450,O
300,8,af:waar,11836,O
300,9,af:hy,5403,O
300,10,af:op,8232,O
300,11,af:21-jarige,979,O
300,12,af:ouderdom,8377,O
300,13,af:die,3304,O
300,14,af:kaptein,5913,O
300,15,af:word,12186,O
300,16,af:.,465,O
301,0,af:',6,O
301,1,af:'',7,O
301,2,af:documenta,3380,O
301,3,af:'',7,O
301,4,af:',6,O
301,5,af:is,5588,O
301,6,af:'n,416,O
301,7,af:kunsuitstalling,6413,O
301,8,af:wat,11908,O
301,9,af:aanvanklik,1306,O
301,10,af:elke,3713,O
301,11,af:vier,11543,O
301,12,af:en,3744,O
301,13,af:nou,7839,O
301,14,af:elke,3713,O
301,15,af:vyf,11816,O
301,16,af:jaar,5631,O
301,17,af:in,5461,O
301,18,af:Kassel,5939,B-LOC
301,19,"af:,",450,O
301,20,af:Duitsland,3530,B-LOC
301,21,"af:,",450,O
301,22,af:gehou,4277,O
301,23,af:word,12186,O
301,24,af:.,465,O
302,0,af:Die,3304,O
302,1,af:term,10642,O
302,2,af:is,5588,O
302,3,af:oorspronklik,8186,O
302,4,af:gebruik,4203,O
302,5,af:om,7961,O
302,6,af:die,3304,O
302,7,af:verhouding,11322,O
302,8,af:tussen,10952,O
302,9,af:die,3304,O
302,10,af:Ottomaanse,8370,B-LOC
302,11,af:Ryk,9347,I-LOC
302,12,af:en,3744,O
302,13,af:sy,10490,O
302,14,af:omliggende,7972,O
302,15,af:gebiede,4188,O
302,16,af:te,10570,O
302,17,af:beskryf,2249,O
302,18,af:.,465,O
303,0,af:Die,3304,O
303,1,af:swaard,10459,O
303,2,af:is,5588,O
303,3,af:lank,6515,O
303,4,af:en,3744,O
303,5,af:skerp,9834,O
303,6,af:en,3744,O
303,7,af:kan,5877,O
303,8,af:langer,6509,O
303,9,af:wees,11956,O
303,10,af:as,1796,O
303,11,af:die,3304,O
303,12,af:Swartmarlyn,10471,B-LOC
303,13,af:se,9548,O
303,14,af:swaar,10458,O
303,15,af:.,465,O
304,0,af:AANSTUUR,1292,O
304,1,af:Steve,10251,B-ORG
304,2,af:Biko,2365,I-ORG
304,3,af:Akademiese,1505,I-ORG
304,4,af:Hospitaal,5323,I-ORG
305,0,af:AANSTUUR,1292,O
305,1,af:Steve,10251,B-ORG
305,2,af:Biko,2365,I-ORG
305,3,af:Akademiese,1505,I-ORG
305,4,af:Hospitaal,5323,I-ORG
306,0,af:Mantras,6943,B-ORG
306,1,af:soos,10000,O
306,2,af:''Om,256,O
306,3,af:Sjrie,9811,O
306,4,af:Namah,7561,O
306,5,af:'',7,O
306,6,af:(,424,O
306,7,af:``,1211,O
306,8,af:Om,7961,O
306,9,"af:,",450,O
306,10,af:begroeting,2081,O
306,11,af:tot,10827,O
306,12,af:die,3304,O
306,13,af:Roemryke,9212,O
306,14,af:Ganesja,4142,O
306,15,af:'',7,O
306,16,af:),425,O
306,17,af:word,12186,O
306,18,af:dikwels,3334,O
306,19,af:gebruik,4203,O
306,20,af:.,465,O
307,0,af:Pous,8767,B-PER
307,1,af:Celestinus,2859,I-PER
307,2,af:IV,5608,I-PER
308,0,af:Roemenië,9211,B-ORG
308,1,af:(,424,O
308,2,af:''Eike,116,O
308,3,af:'',7,O
308,4,af:),425,O
309,0,af:Hy,5403,O
309,1,af:word,12186,O
309,2,af:opgevolg,8273,O
309,3,af:deur,3274,O
309,4,af:Pous,8767,B-PER
309,5,af:Gelasius,4317,I-PER
309,6,af:II,5439,I-PER
309,7,af:.,465,O
310,0,af:AANSTUUR,1292,O
310,1,af:National,7599,B-ORG
310,2,af:Freedom,4077,I-ORG
310,3,af:Party,8489,I-ORG
311,0,af:AANSTUUR,1292,O
311,1,af:National,7599,B-ORG
311,2,af:Freedom,4077,I-ORG
311,3,af:Party,8489,I-ORG
312,0,af:Kaapse,5815,B-LOC
312,1,af:Wynlande,12221,I-LOC
312,2,af:(,424,O
312,3,af:DC2,3167,O
312,4,af:),425,O
312,5,af:in,5461,O
312,6,af:die,3304,O
312,7,af:noordweste,7821,O
313,0,af:Dit,3366,O
313,1,af:het,5153,O
313,2,af:later,6526,O
313,3,af:een,3599,O
313,4,af:van,11179,O
313,5,af:die,3304,O
313,6,af:koninkryke,6240,O
313,7,af:van,11179,O
313,8,af:die,3304,O
313,9,af:Parthiese,8488,B-LOC
313,10,af:Ryk,9347,I-LOC
313,11,af:geword,4633,O
313,12,af:.,465,O
314,0,af:Hy,5403,O
314,1,af:is,5588,O
314,2,af:dood,3427,O
314,3,af:in,5461,O
314,4,af:Muizenberg,7440,B-LOC
314,5,af:.,465,O
315,0,af:Doornik,3435,B-LOC
315,1,af:(,424,O
315,2,af:''Tournai,358,O
315,3,af:'',7,O
315,4,af:),425,O
316,0,af:AANSTUUR,1292,O
316,1,af:Federale,3927,B-LOC
316,2,af:Distrik,3364,I-LOC
316,3,af:Oeral,7909,I-LOC
317,0,af:Hy,5403,O
317,1,af:was,11903,O
317,2,af:eers,3614,O
317,3,af:'n,416,O
317,4,af:sendeling,9616,O
317,5,af:van,11179,O
317,6,af:die,3304,O
317,7,af:Londense,6740,B-ORG
317,8,af:Sendinggenootskap,9620,I-ORG
317,9,af:.,465,O
318,0,af:Albert,1540,B-PER
318,1,"af:,",450,I-PER
318,2,af:prinsgemaal,8822,I-PER
319,0,af:Hy,5403,O
319,1,af:het,5153,O
319,2,af:waarskynlik,11856,O
319,3,af:nooit,7778,O
319,4,af:Kaap,5811,B-LOC
319,5,af:Hoorn,5312,I-LOC
319,6,af:gesien,4483,O
319,7,af:nie,7712,O
319,8,af:.,465,O
320,0,af:Zinn,12329,O
320,1,"af:,",450,O
320,2,af:wat,11908,O
320,3,af:jare,5678,O
320,4,af:lank,6515,O
320,5,af:posmeester,8754,O
320,6,"af:,",450,O
320,7,af:openbare,8241,O
320,8,af:afslaer,1441,O
320,9,af:en,3744,O
320,10,af:vrederegter,11755,O
320,11,af:op,8232,O
320,12,af:Tulbagh,10942,B-LOC
320,13,af:was,11903,O
320,14,"af:,",450,O
320,15,af:se,9548,O
320,16,af:enigste,3763,O
320,17,af:kind,6061,O
320,18,af:.,465,O
321,0,af:Michelle,7199,B-PER
321,1,af:Botes,2561,I-PER
321,2,af:(,424,O
321,3,af:1962-,904,O
321,4,af:),425,O
321,5,"af:,",450,O
321,6,af:aktrise,1526,O
322,0,af:Pous,8767,B-PER
322,1,af:Clemens,2960,I-PER
322,2,af:XIII,12260,I-PER
323,0,af:Die,3304,O
323,1,af:Wikings,12066,B-ORG
323,2,af:kom,6181,O
323,3,af:in,5461,O
323,4,af:dieselfde,3318,O
323,5,af:tyd,10982,O
323,6,af:ook,8135,O
323,7,af:meer,7099,O
323,8,af:gereeld,4439,O
323,9,af:daar,3090,O
323,10,af:aan,1224,O
323,11,af:land,6480,O
323,12,af:.,465,O
324,0,af:Dit,3366,O
324,1,af:was,11903,O
324,2,af:een,3599,O
324,3,af:van,11179,O
324,4,af:die,3304,O
324,5,af:eerste,3616,O
324,6,af:vaartuie,11156,O
324,7,af:wat,11908,O
324,8,af:ná,7877,O
324,9,af:die,3304,O
324,10,af:val,11167,O
324,11,af:van,11179,O
324,12,af:die,3304,O
324,13,af:Sowjetunie,10032,B-LOC
324,14,af:voltooi,11651,O
324,15,af:is,5588,O
324,16,af:.,465,O
325,0,af:Kasakse,5934,O
325,1,af:minderhede,7252,O
325,2,af:leef,6546,O
325,3,af:in,5461,O
325,4,af:lande,6485,O
325,5,af:soos,10000,O
325,6,af:die,3304,O
325,7,af:Volksrepubliek,11638,B-LOC
325,8,af:van,11179,I-LOC
325,9,af:Sjina,9808,I-LOC
325,10,af:(,424,O
325,11,"af:1,5",502,O
325,12,af:miljoen,7239,O
325,13,af:),425,O
325,14,"af:,",450,O
325,15,af:Oesbekistan,7916,B-LOC
325,16,af:(,424,O
325,17,af:800,1154,O
325,18,af:000,487,O
325,19,af:),425,O
325,20,"af:,",450,O
325,21,af:Rusland,9335,B-LOC
325,22,af:(,424,O
325,23,af:650,1112,O
325,24,af:000,487,O
325,25,af:),425,O
325,26,af:en,3744,O
325,27,af:Mongolië,7344,B-LOC
325,28,af:(,424,O
325,29,af:100,508,O
325,30,af:000,487,O
325,31,af:),425,O
325,32,af:.,465,O
326,0,af:Dit,3366,O
326,1,af:word,12186,O
326,2,af:begrens,2079,O
326,3,af:deur,3274,O
326,4,af:Woodstock,12165,B-LOC
326,5,af:aan,1224,O
326,6,af:die,3304,O
326,7,af:middestad,7218,O
326,8,af:se,9548,O
326,9,af:kant,5899,O
326,10,af:en,3744,O
326,11,af:Observatory,7896,B-LOC
326,12,af:in,5461,O
326,13,af:die,3304,O
326,14,af:suide,10397,O
326,15,af:.,465,O
327,0,af:Stutterheim,10357,B-LOC
327,1,af:(,424,O
327,2,af:setel,9668,O
327,3,af:),425,O
328,0,af:Hy,5403,O
328,1,af:is,5588,O
328,2,af:opgevolg,8273,O
328,3,af:deur,3274,O
328,4,af:Michail,7195,B-PER
328,5,af:Gorbatsjof,4722,I-PER
328,6,af:.,465,O
329,0,af:Rooiwit,9269,B-ORG
329,1,af:Ahlen,1486,I-ORG
329,2,af:-,451,O
329,3,af:SV,10452,B-ORG
329,4,af:Babelsberg,1907,I-ORG
329,5,af:03,490,I-ORG
329,6,af:-,451,O
329,7,af:1.,505,B-ORG
329,8,af:FC,3923,I-ORG
329,9,af:Heidenheim,5050,I-ORG
329,10,af:1846,704,I-ORG
329,11,af:-,451,O
329,12,af:FC,3923,B-ORG
329,13,af:Hansa,4960,I-ORG
329,14,af:Rostock,9279,I-ORG
329,15,af:-,451,O
329,16,af:Kickers,6044,B-ORG
329,17,af:Offenbach,7922,I-ORG
329,18,af:-,451,O
329,19,af:FC,3923,B-ORG
329,20,af:Rooiwit,9269,I-ORG
329,21,af:Erfurt,3800,I-ORG
329,22,af:-,451,O
329,23,af:SpVgg,10113,B-ORG
329,24,af:Unterhaching,11124,I-ORG
329,25,af:-,451,O
329,26,af:FC,3923,B-ORG
329,27,af:Bayern,2021,I-ORG
329,28,af:München,7497,I-ORG
329,29,af:II,5439,I-ORG
329,30,af:-,451,O
329,31,af:SV,10452,B-ORG
329,32,af:Sandhausen,9453,I-ORG
329,33,af:-,451,O
329,34,af:VfB,11525,B-ORG
329,35,af:Stuttgart,10358,I-ORG
329,36,af:II,5439,I-ORG
329,37,af:-,451,O
329,38,af:Eintracht,3671,B-ORG
329,39,af:Brunswyk,2669,I-ORG
329,40,af:-,451,O
329,41,af:TuS,10951,B-ORG
329,42,af:Koblenz,6157,I-ORG
329,43,af:-,451,O
329,44,af:Dynamo,3564,B-ORG
329,45,af:Dresden,3478,I-ORG
329,46,af:-,451,O
329,47,af:SV,10452,B-ORG
329,48,af:Wacker,11864,I-ORG
329,49,af:Burghausen,2724,I-ORG
329,50,af:-,451,O
329,51,af:SV,10452,B-ORG
329,52,af:Wehen,11967,I-ORG
329,53,af:-,451,O
329,54,af:VfR,11528,B-ORG
329,55,af:Aalen,1223,I-ORG
329,56,af:-,451,O
329,57,af:SSV,10118,B-ORG
329,58,af:Jahn,5651,I-ORG
329,59,af:Regensburg,9038,I-ORG
329,60,af:-,451,O
329,61,af:FC,3923,B-ORG
329,62,af:Carl,2829,I-ORG
329,63,af:Zeiss,12316,I-ORG
329,64,af:Jena,5698,I-ORG
329,65,af:-,451,O
329,66,af:SV,10452,B-ORG
329,67,af:Werder,11992,I-ORG
329,68,af:Bremen,2612,I-ORG
329,69,af:II,5439,I-ORG
329,70,af:-,451,O
329,71,af:1.,505,B-ORG
329,72,af:FC,3923,I-ORG
329,73,af:Saarbrücken,9388,I-ORG
330,0,af:ten,10628,O
330,1,af:koste,6307,O
330,2,af:van,11179,O
330,3,af:die,3304,O
330,4,af:Arbeiders,1740,O
330,5,af:'n,416,O
330,6,af:koalisie,6155,O
330,7,af:vorm,11737,O
330,8,af:met,7168,O
330,9,af:die,3304,O
330,10,af:Suid-Afrikaanse,10376,B-ORG
330,11,af:Party,8489,I-ORG
330,12,af:van,11179,O
330,13,af:genl,4382,O
330,14,af:.,465,O
331,0,af:Dis,3357,O
331,1,af:hier,5162,O
331,2,af:waar,11836,O
331,3,af:Odusseus,7904,B-PER
331,4,af:hom,5234,O
331,5,af:gesien,4483,O
331,6,af:het,5153,O
331,7,af:.,465,O
332,0,af:',6,O
332,1,af:'',7,O
332,2,af:Noordwes-Universiteit,7819,B-ORG
332,3,af:'',7,O
332,4,af:',6,O
333,0,af:AANSTUUR,1292,O
333,1,af:Russiese,9340,B-ORG
333,2,af:Sokker,9955,I-ORG
333,3,af:Kampioenskap,5870,I-ORG
334,0,af:Hendrik,5077,B-PER
334,1,af:van,11179,I-PER
334,2,af:der,3262,I-PER
334,3,af:Bijl,2364,I-PER
334,4,af:-,451,O
334,5,af:industrialis,5485,O
335,0,af:Die,3304,O
335,1,af:komponis,6213,O
335,2,af:Hector,5029,B-PER
335,3,af:Berlioz,2210,I-PER
335,4,af:word,12186,O
335,5,af:ook,8135,O
335,6,af:as,1796,O
335,7,af:belangrik,2122,O
335,8,af:geag,4174,O
335,9,af:.,465,O
336,0,af:Nicolaas,7710,B-PER
336,1,af:V,11146,I-PER
336,2,"af:,",450,O
336,3,af:1328–1330,580,O
337,0,af:Dit,3366,O
337,1,af:was,11903,O
337,2,af:veral,11244,O
337,3,af:gewild,4619,O
337,4,af:in,5461,O
337,5,af:Europa,3856,B-LOC
337,6,"af:,",450,O
337,7,af:en,3744,O
337,8,af:is,5588,O
337,9,af:selfs,9604,O
337,10,af:as,1796,O
337,11,af:brandweerwa,2595,O
337,12,af:en,3744,O
337,13,af:ambulans,1622,O
337,14,af:in,5461,O
337,15,af:sekere,9586,O
337,16,af:lande,6485,O
337,17,af:gebruik,4203,O
337,18,af:.,465,O
338,0,af:Hy,5403,O
338,1,af:is,5588,O
338,2,af:op,8232,O
338,3,af:Carnarvon,2836,B-LOC
338,4,af:gebore,4197,O
338,5,af:en,3744,O
338,6,af:word,12186,O
338,7,af:arm,1774,O
338,8,af:groot,4817,O
338,9,af:.,465,O
339,0,af:Maar,6846,O
339,1,af:sy,10490,O
339,2,af:regering,9040,O
339,3,af:kon,6219,O
339,4,af:nie,7712,O
339,5,af:staande,10127,O
339,6,af:bly,2448,O
339,7,af:sonder,9989,O
339,8,af:die,3304,O
339,9,af:steun,10249,O
339,10,af:van,11179,O
339,11,af:die,3304,O
339,12,af:Britsgesinde,2635,O
339,13,af:Unionisteparty,11113,B-ORG
339,14,af:nie,7712,O
339,15,af:.,465,O
340,0,af:Hy,5403,O
340,1,af:was,11903,O
340,2,af:die,3304,O
340,3,af:voorganger,11674,O
340,4,af:van,11179,O
340,5,af:Pous,8767,B-PER
340,6,af:Marcellus,6960,I-PER
340,7,af:I,5412,I-PER
340,8,af:.,465,O
341,0,af:Hy,5403,O
341,1,af:was,11903,O
341,2,af:die,3304,O
341,3,af:seun,9672,O
341,4,af:van,11179,O
341,5,af:Choefoe,2915,B-PER
341,6,af:en,3744,O
341,7,af:die,3304,O
341,8,af:opvolger,8318,O
341,9,af:van,11179,O
341,10,af:Djedefre,3373,B-PER
341,11,af:.,465,O
342,0,af:In,5461,O
342,1,af:Rusland,9335,B-LOC
342,2,af:begin,2070,O
342,3,af:die,3304,O
342,4,af:bewind,2337,O
342,5,af:van,11179,O
342,6,af:Boris,2540,B-PER
342,7,af:Godoenof,4688,I-PER
342,8,af:.,465,O
343,0,af:Onderdrukking,8004,O
343,1,af:deur,3274,O
343,2,af:die,3304,O
343,3,af:eeue,3627,O
343,4,af:het,5153,O
343,5,af:gewissel,4625,O
343,6,af:van,11179,O
343,7,af:redelik,9021,O
343,8,af:gematig,4352,O
343,9,"af:,",450,O
343,10,af:soos,10000,O
343,11,af:tydens,10985,O
343,12,af:die,3304,O
343,13,af:bewind,2337,O
343,14,af:van,11179,O
343,15,af:tsaar,10904,B-PER
343,16,af:Pieter,8610,I-PER
343,17,af:die,3304,I-PER
343,18,af:Grote,4839,I-PER
343,19,af:(,424,O
343,20,af:1682-1725,659,O
343,21,af:),425,O
343,22,"af:,",450,O
343,23,af:tot,10827,O
343,24,af:intens,5550,O
343,25,"af:,",450,O
343,26,af:soos,10000,O
343,27,af:tydens,10985,O
343,28,af:tsaar,10904,B-PER
343,29,af:Nikolaas,7747,I-PER
343,30,af:I,5412,I-PER
343,31,af:se,9548,O
343,32,af:bewind,2337,O
343,33,af:(,424,O
343,34,af:1825-1855,690,O
343,35,af:),425,O
343,36,af:.,465,O
344,0,af:',6,O
344,1,af:'',7,O
344,2,af:Sauber,9499,B-ORG
344,3,af:'',7,O
344,4,af:',6,O
345,0,af:AANSTUUR,1292,O
345,1,af:Teenpous,10584,B-PER
345,2,af:Callixtus,2807,I-PER
345,3,af:III,5440,I-PER
346,0,af:Die,3304,O
346,1,af:standbeeld,10176,O
346,2,af:is,5588,O
346,3,af:later,6526,O
346,4,af:na,7521,O
346,5,af:Moskou,7393,B-LOC
346,6,af:geneem,4375,O
346,7,af:.,465,O
347,0,af:Hy,5403,O
347,1,af:is,5588,O
347,2,af:gebore,4197,O
347,3,af:in,5461,O
347,4,af:Detroit,3273,B-LOC
347,5,"af:,",450,O
347,6,af:Michigan,7200,B-LOC
347,7,af:.,465,O
348,0,af:**,426,O
348,1,af:Jessica,5705,B-PER
348,2,af:Lange,6505,I-PER
348,3,af:–,12421,O
348,4,af:''Frances,137,O
348,5,af:'',7,O
349,0,af:Vandag,11184,O
349,1,af:nog,7767,O
349,2,af:word,12186,O
349,3,af:dit,3366,O
349,4,af:as,1796,O
349,5,af:leerboek,6550,O
349,6,af:vir,11570,O
349,7,af:jong,5752,O
349,8,af:gelowiges,4340,O
349,9,af:van,11179,O
349,10,af:die,3304,O
349,11,af:Gereformeerde,4441,B-ORG
349,12,af:Kerke,6003,I-ORG
349,13,af:in,5461,I-ORG
349,14,af:Suid-Afrika,10374,I-ORG
349,15,af:gebruik,4203,O
349,16,af:en,3744,O
349,17,af:word,12186,O
349,18,af:dit,3366,O
349,19,af:van,11179,O
349,20,af:ampsdraers,1639,O
349,21,af:vereis,11294,O
349,22,af:om,7961,O
349,23,af:die,3304,O
349,24,af:leer,6549,O
349,25,af:daarvan,3108,O
349,26,af:te,10570,O
349,27,af:onderskryf,8025,O
349,28,af:en,3744,O
349,29,af:te,10570,O
349,30,af:leer,6549,O
349,31,af:aan,1224,O
349,32,af:hul,5372,O
349,33,af:gemeentes,4362,O
349,34,af:.,465,O
350,0,af:onder,7998,O
350,1,af:leiding,6570,O
350,2,af:van,11179,O
350,3,af:Ahasveros,1484,B-PER
350,4,af:.,465,O
351,0,af:AANSTUUR,1292,O
351,1,af:Maruleng,7021,B-LOC
351,2,af:Plaaslike,8640,I-LOC
351,3,af:Munisipaliteit,7450,I-LOC
352,0,af:**,426,O
352,1,af:Omar,7964,B-PER
352,2,af:Sharif,9700,I-PER
352,3,af:–,12421,O
352,4,af:''Lawrence,201,O
352,5,af:of,7921,O
352,6,af:Arabia,1735,O
352,7,af:'',7,O
353,0,af:Dié,3371,O
353,1,af:gebied,4187,O
353,2,af:val,11167,O
353,3,af:vandag,11184,O
353,4,af:in,5461,O
353,5,af:Soedan,9947,B-LOC
353,6,af:.,465,O
354,0,af:Ander,1657,O
354,1,af:kleiner,6104,O
354,2,af:afsettings,1437,O
354,3,af:is,5588,O
354,4,af:ook,8135,O
354,5,af:geleë,4332,O
354,6,af:in,5461,O
354,7,af:gebiede,4188,O
354,8,af:naby,7535,O
354,9,af:Mpumalanga,7424,B-LOC
354,10,"af:,",450,O
354,11,af:Kraaibult,6314,O
354,12,"af:,",450,O
354,13,af:wes,12006,O
354,14,af:van,11179,O
354,15,af:Johannesburg,5743,B-LOC
354,16,"af:,",450,O
354,17,af:en,3744,O
354,18,af:te,10570,O
354,19,af:Kuruman,6423,B-LOC
354,20,af:.,465,O
355,0,af:Intussen,5563,O
355,1,af:het,5153,O
355,2,af:die,3304,O
355,3,af:aanvang,1305,O
355,4,af:van,11179,O
355,5,af:die,3304,O
355,6,af:Sino-Sikhoorlog,9776,O
355,7,af:in,5461,O
355,8,af:die,3304,O
355,9,af:verre,11401,O
355,10,af:weste,12029,O
355,11,af:in,5461,O
355,12,af:Tibet,10709,B-LOC
355,13,af:nog,7767,O
355,14,af:’n,12430,O
355,15,af:aanvalsfront,1304,O
355,16,af:gevoeg,4589,O
355,17,af:tot,10827,O
355,18,af:die,3304,O
355,19,af:Qing-weermag,8919,O
355,20,af:wat,11908,O
355,21,af:reeds,9027,O
355,22,af:onder,7998,O
355,23,af:druk,3496,O
355,24,af:was,11903,O
355,25,af:.,465,O
356,0,af:Dit,3366,O
356,1,af:is,5588,O
356,2,af:aanvanklik,1306,O
356,3,af:gelei,4329,O
356,4,af:deur,3274,O
356,5,af:Mohammed,7322,B-PER
356,6,af:se,9548,O
356,7,af:dissipels,3362,O
356,8,af:as,1796,O
356,9,af:’n,12430,O
356,10,af:voortsetting,11724,O
356,11,af:van,11179,O
356,12,af:die,3304,O
356,13,af:politieke,8713,O
356,14,af:mag,6865,O
356,15,af:wat,11908,O
356,16,af:die,3304,O
356,17,af:profeet,8842,O
356,18,af:daargestel,3096,O
356,19,af:het,5153,O
356,20,"af:,",450,O
356,21,af:bekend,2101,O
356,22,af:as,1796,O
356,23,af:die,3304,O
356,24,af:Rasjidoen-kalifaat,8995,B-ORG
356,25,af:.,465,O
357,0,af:Dit,3366,O
357,1,af:is,5588,O
357,2,af:naby,7535,O
357,3,af:die,3304,O
357,4,af:grens,4774,O
357,5,af:met,7168,O
357,6,af:Hongarye,5247,B-LOC
357,7,af:geleë,4332,O
357,8,af:.,465,O
358,0,af:**,426,O
358,1,af:Ingmar,5510,B-PER
358,2,af:Bergman,2203,I-PER
358,3,af:–,12421,O
358,4,af:''Face,128,O
358,5,af:to,10736,O
358,6,af:Face,3897,O
358,7,af:'',7,O
359,0,af:So,9935,O
359,1,af:het,5153,O
359,2,af:hulle,5376,O
359,3,af:saam,9377,O
359,4,af:met,7168,O
359,5,af:die,3304,O
359,6,af:lidmate,6654,O
359,7,af:van,11179,O
359,8,af:die,3304,O
359,9,af:NG,7693,B-ORG
359,10,af:Kerk,6000,I-ORG
359,11,af:’n,12430,O
359,12,af:poging,8699,O
359,13,af:aangewend,1261,O
359,14,af:om,7961,O
359,15,af:’n,12430,O
359,16,af:kerkgebou,6005,O
359,17,af:te,10570,O
359,18,af:bekom,2113,O
359,19,af:.,465,O
360,0,af:Daar,3090,O
360,1,af:is,5588,O
360,2,af:ook,8135,O
360,3,af:reeds,9027,O
360,4,af:twee,10963,O
360,5,af:telers,10607,O
360,6,af:in,5461,O
360,7,af:Noorweë,7824,B-LOC
360,8,af:.,465,O
361,0,af:Die,3304,O
361,1,af:',6,O
361,2,af:'',7,O
361,3,af:Cederberg,2858,B-LOC
361,4,af:Plaaslike,8640,I-LOC
361,5,af:Munisipaliteit,7450,I-LOC
361,6,af:'',7,O
361,7,af:',6,O
361,8,af:(,424,O
361,9,af:oorspronklik,8186,O
361,10,af:gespel,4528,O
361,11,af:''Sederberg,308,O
361,12,af:'',7,O
361,13,af:),425,O
361,14,af:in,5461,O
361,15,af:die,3304,O
361,16,af:Wes-Kaap,12013,B-LOC
361,17,af:.,465,O
362,0,af:Die,3304,O
362,1,af:Switsers,10488,B-LOC
362,2,af:behaal,2082,O
362,3,af:die,3304,O
362,4,af:oorwinning,8200,O
362,5,af:teen,10578,O
362,6,af:Karel,5921,B-PER
362,7,af:die,3304,I-PER
362,8,af:Stoute,10292,I-PER
362,9,af:.,465,O
363,0,af:Bekende,2102,O
363,1,af:persoonlikhede,8568,O
363,2,"af:,",450,O
363,3,af:wat,11908,O
363,4,af:hier,5162,O
363,5,af:begrawe,2078,O
363,6,af:lê,6825,O
363,7,"af:,",450,O
363,8,af:sluit,9909,O
363,9,af:Willem,12083,B-PER
363,10,af:II,5439,I-PER
363,11,af:van,11179,I-PER
363,12,af:Engeland,3752,I-PER
363,13,af:en,3744,O
363,14,af:die,3304,O
363,15,af:skryfster,9877,O
363,16,af:Jane,5669,B-PER
363,17,af:Austen,1861,I-PER
363,18,af:in,5461,O
363,19,af:.,465,O
364,0,af:Hulle,5376,O
364,1,af:gee,4238,O
364,2,af:egter,3647,O
364,3,af:nie,7712,O
364,4,af:om,7961,O
364,5,af:hoe,5209,O
364,6,af:veilig,11224,O
364,7,af:die,3304,O
364,8,af:gebied,4187,O
364,9,af:moet,7319,O
364,10,af:word,12186,O
364,11,af:nie,7712,O
364,12,"af:,",450,O
364,13,af:solank,9962,O
364,14,af:die,3304,O
364,15,af:Nuwe,7862,O
364,16,af:Waterweg,11923,O
364,17,af:en,3744,O
364,18,af:die,3304,O
364,19,af:Westerskelde,12035,O
364,20,af:oop,8137,O
364,21,af:bly,2448,O
364,22,af:vir,11570,O
364,23,af:die,3304,O
364,24,af:ekonomiese,3677,O
364,25,af:belange,2120,O
364,26,af:van,11179,O
364,27,af:die,3304,O
364,28,af:hawens,5018,O
364,29,af:van,11179,O
364,30,af:Rotterdam,9290,B-LOC
364,31,af:en,3744,O
364,32,af:Antwerpen,1711,B-LOC
364,33,af:.,465,O
365,0,af:Hy,5403,O
365,1,af:word,12186,O
365,2,af:opgevolg,8273,O
365,3,af:deur,3274,O
365,4,af:Pous,8767,B-PER
365,5,af:Leo,6590,I-PER
365,6,af:VII,11549,I-PER
365,7,af:.,465,O
366,0,af:Groot,4817,O
366,1,af:stede,10203,O
366,2,af:is,5588,O
366,3,af:Wladiwostok,12137,B-LOC
366,4,"af:,",450,O
366,5,af:Chabarofsk,2873,B-LOC
366,6,"af:,",450,O
366,7,af:Komsomolsk,6217,B-LOC
366,8,af:aan,1224,I-LOC
366,9,af:die,3304,I-LOC
366,10,af:Amoer,1634,I-LOC
366,11,"af:,",450,O
366,12,af:Blagowesjtsjensk,2409,B-LOC
366,13,af:en,3744,O
366,14,af:Jakoetsk,5655,B-LOC
366,15,af:.,465,O
367,0,af:Hy,5403,O
367,1,af:dood,3427,O
367,2,af:honderde,5243,O
367,3,af:of,7921,O
367,4,af:moontlike,7372,O
367,5,af:duisende,3524,O
367,6,af:politieke,8713,O
367,7,af:teenstanders,10586,O
367,8,af:in,5461,O
367,9,af:die,3304,O
367,10,af:stad,10143,O
367,11,af:en,3744,O
367,12,af:word,12186,O
367,13,af:''dictator,102,B-PER
367,14,af:'',7,I-PER
367,15,af:.,465,O
368,0,af:**,426,O
368,1,af:Dustin,3544,B-PER
368,2,af:Hoffman,5219,I-PER
368,3,af:–,12421,O
368,4,af:''Wag,387,O
368,5,af:the,10677,O
368,6,af:Dog,3397,O
368,7,af:'',7,O
369,0,af:Tydens,10985,O
369,1,af:sy,10490,O
369,2,af:skooljare,9858,O
369,3,af:teken,10599,O
369,4,af:hy,5403,O
369,5,af:vir,11570,O
369,6,af:die,3304,O
369,7,af:skoolblad,9854,O
369,8,af:van,11179,O
369,9,af:die,3304,O
369,10,af:Hoër,5339,O
369,11,af:Jongenschool,5754,O
369,12,af:(,424,O
369,13,af:later,6526,O
369,14,af:Paul,8516,B-ORG
369,15,af:Roos,9271,I-ORG
369,16,af:Gimnasium,4662,I-ORG
369,17,af:),425,O
369,18,af:.,465,O
370,0,af:Pous,8767,B-PER
370,1,af:Innocentius,5529,I-PER
370,2,af:VII,11549,I-PER
371,0,af:Sy,10490,O
371,1,af:hoof,5256,O
371,2,af:mededinger,7076,O
371,3,af:in,5461,O
371,4,af:die,3304,O
371,5,af:opsig,8295,O
371,6,af:was,11903,O
371,7,af:kommandant-generaal,6193,O
371,8,af:A.,1213,B-PER
371,9,af:H.,4886,I-PER
371,10,af:Potgieter,8764,I-PER
371,11,af:.,465,O
372,0,af:Dit,3366,O
372,1,af:is,5588,O
372,2,af:72,1137,O
372,3,af:km,6141,O
372,4,af:suidoos,10404,O
372,5,af:van,11179,O
372,6,af:Harare,4969,B-LOC
372,7,af:op,8232,O
372,8,af:die,3304,O
372,9,af:hoofpad,5274,O
372,10,af:na,7521,O
372,11,af:Mutare,7475,B-LOC
372,12,af:geleë,4332,O
372,13,af:.,465,O
373,0,af:Pous,8767,B-PER
373,1,af:Benedictus,2165,I-PER
373,2,af:VI,11530,I-PER
373,3,af:(,424,O
373,4,af:973-974,1193,O
373,5,af:),425,O
374,0,af:',6,O
374,1,af:'',7,O
374,2,af:Fernando,3946,B-PER
374,3,af:Alonso,1597,I-PER
374,4,af:'',7,O
374,5,af:',6,O
375,0,af:Behalwe,2083,O
375,1,af:sy,10490,O
375,2,af:eerste,3616,O
375,3,af:reis,9076,O
375,4,af:in,5461,O
375,5,af:Europa,3856,B-LOC
375,6,af:gedurende,4234,O
375,7,af:sy,10490,O
375,8,af:studentejare,10339,O
375,9,"af:,",450,O
375,10,af:het,5153,O
375,11,af:ds,3500,O
375,12,af:.,465,O
376,0,af:Dit,3366,O
376,1,af:lê,6825,O
376,2,af:tussen,10952,O
376,3,af:die,3304,O
